嘩屌 foodpanda得罪哂班送餐仔 成班放飛機唔返工同幫比客既外賣加料

屌 唔敢再叫閪熊

foodpanda ON9姐

冇撚野啊 又唔係個客得罪你
戇撚鳩鳩

唔做咪辭職 咩料

推

[突發] 網傳： Panda拖糧被報復

大寶哥下次係咪沖凍撚水

學埋美團衰野

睇得依個po
好多本身都番緊

不能同意更多客人無罪，有報應呀

真

香港做foodpanda既人質素好低

公司唔岩你搞個客做乜

出事

呢班係香港人嚟？

我係用開之前成鳩日遲到入去屌佢地老母
之後發現係閪熊仆街 日日得閒入去屌下閪熊

認真唔小心倒瀉 無計 俾得$30得1單錢
等餐等成45分鐘 送要1公里以上
夾埋送1單要近2個鐘唔定
咁送送吓無力 好正常
一拎個餐咪會倒瀉 sorry大家都唔想
無錢無力氣

幾時入黎一齊做

時薪$15

係咪on9關客咩事

天水圍都冇更
冇做成個月了
跌埋組別

你要唔要更
我放比你

你唔翻先俾我啦
今時唔同往日

低賤工。你唔做，大把人做

低賤唔代表可以咁樣榨壓員工

等餐45分鐘 -> 全程on 99喺舖度等？
1公里行15分鐘咩都夠啦 -> 加埋等餐要兩個鐘？

Btw加料正仆街，希望你以後都唔好嗌外賣

Foodpanda 可唔可以快手炒人

你唔要咩
我得閒既

Ok

有人話唔翻七日就會俾人ban ac，咁係咪即係唔翻幾耐都唔會俾人ban

本身都覺得有D可憐 但見到佢地咁樣發脾氣玩9 D客就覺得佢地抵死

12.30-15.30 個個？

吹水
我冇翻成個月都仲係到

個個外區人都入黎做
冇計

唔怪得啦
我2 3月翻個排都唔係咁

今日先叫完foodpanda 不割席
支持勞工爭取權益 以後唔叫foodpanda

冇咁誇張 除左繁時某啲舖啦
不過平均去餐廳五至十分鐘
快既一到就有 慢既去到先響15up
再送埋個客 黑起上嚟一鐘一件好正常
本身已經減人工 宜家逼尻埋你做遠單
個個敢怒不敢言咪做埋小學雞野

流 只係會落5組要執人口水尾

早2日我下午買3哥外賣
先有個閪熊屌個收銀阿姐話等左9個字有未

啲客真係慘

On9到無藥醫

唔得閒番
想放更
可以搵下我

真心問，攬炒唔好咩
就算我係客，都覺得冇問題喎
勞方屌兩句就搞得掂資方，呢個世界咪好理想？
將件事換返落香港想攬炒中國，外資係客人，道理其實一樣
你想要攬炒，其實一定犧牲到第三方利益
但當你自己係第三方（客人）嘅時候，就會介意

成個流程都有問題 響機等岀單再入電腦
是但有個客落單或者同事問佢野就RAP
仲有西熊係好近先會岀單

攬炒冇用啦 外賣仔冇單就乞食
冇條件罷工咪按章工作
大把方法 山不轉人轉

客人呢排叫Ubereat或者Deliveroo好啲
熊貓呢排好多外賣仔做到燥底

凍撚水單嘢唔係話送去狗屋咩

點解個地址位置咁難用嘅

做外賣仔真係爽
有得偷食 有錢收 又有得玩

仲要唔洗比老闆屌

依張岩岩佢地貼出黎架喎

你試過4張譚仔連單 每張有土匪
每張隔半個鐘加入黎未？
無2個鐘都咪諗出得餐
我只係幫香港汁柒間垃圾公司

加料都不割？

同意
外賣仔請地下食/加料
做得多d客自然驚
唔再用foodpanda
變相迫foodpanda正視返外賣員福利問題
例如個on9入單制度，要外賣仔等勁耐先有得送
迫步兵行>1km整細時薪
上面屌外賣仔個班係咪唔知咩叫攬炒

Deliveroo仲大鑊

外賣仔接單前會見到有冇tips收

見到0蚊就等食JJ飯啦

咁ubereat 算啦
免運費

咪就係
屌外賣仔嗰啲入黎做返日就明

按章工作
咁講好好聽
有冇成效係另一回事
閪起上嚟，你覺得呢啲行動威脅到佢？
按章工作要有工會組織先可能有威力，仲要只係「可能」
你叫班pt外賣仔組工會？
山不轉人轉
環繞地球一圈好冇？

放得上網就唔係搞個客咁簡單
根本係想人人都睇到然後無客敢再幫襯熊貓

不割

我一年前做過ubereat去到餐廳等超過唔記得15定20分鐘就可以取消，之後計返去餐廳個路程比返錢你，有返少少錢收條氣順d先

冇錯

識人送外賣仲搵緊5-8萬 啲人係笑緊自己搵得少

好多外賣仔扮客想洗白自己on9自私行為 同支那豬冇分別

啲客本身撐你地都屌柒你地啦

Ubereat 等10分鐘就cut得

係咪車手

咁咪幾好
閪熊係焗你等

唔割

咁你地咪集體過檔去袋鼠唔做熊等佢冇人用囉 搞鳩啲客閪熊啲cs都唔care架啦

班人一觸及到自己利益，就會屌人
唔想屌同路人，但唔該你哋諗下，呢種諗法同廢老藍絲屌人阻住佢搵食，有乜撚嘢分別？

有幾難？事在人為 我今日一張1k單都冇做過
一樣搵到食 係有班人反抗都廢事又要係到叫春

騎兵做半山山頂可能得
步兵$30一單，要做幾多單先5萬

Uber eat係咪都會睇到

其實唔洗洗白 反正單照接
你又唔知佢係邊個

加料真係仆街到無人有，而家個客得罪你乜嘢？屌你老母

佢哋而家咪反抗緊
仲付諸行動添，咁都話人叫春

睇唔到，攞到個餐先知送去邊

Uber eat係送完餐先知嗰程收幾錢同有冇貼士

有冇諗過外賣仔係著熊貓tee+袋鼠jacket再用ubereat保溫袋
cs係唔撚care架啦
但營運部應該會care掛

放心唔會再嗌

加料？ 關個客咩事啊on9

係就好

多謝你ching 良好顧客

劣等人本性

撚尻個客叫反抗 唔係玩西熊係玩個客有撚用？
米飯班主黎架

大家唔好再叫foodpanda

是但一間做大都係含撚架啦

得罪講係冇分別
佢地又唔諗下點解係最近先多左外賣仔唔妥foodpanda
出街送外賣已經好浪費口罩
又要驚武漢肺炎
仲好意思唔比<1km就踢單同減人工

下 見好多便服都冇人理架喎

熊貓都係拎左餐先知送邊？
佢個app冇得比tips

不過有陣時都真係比熊貓玩死，以前做過一陣步兵，本身做油尖旺區，都已經由尖沙咀一邊送，一邊行咁落旺角，結果叫我由旺角送pizza去紅磡海逸......心諗，又話油尖旺，我點行呀。最後死死地咁托住盒死人pizza搭鐵落黃埔......

知唔知熊貓未換粉紅色時係咩色啊？係橙色！我就係換色個段時間做

ubereat會計返你行左幾遠黎計錢唔係固定一單幾錢，所以有d外賣仔都肯行

唔想做咪唔好做，咁樣直頭個人格有問題

啫係話同時做晒3間咁解

而家狗屎垃圾都做外賣仔

大家好心唔撚好叫外賣啦
自己食左乜撚野都唔知

自己買野返屋企煮真係咁難咩？

岩
班死黃絲搞鳩mtr搞到禾地返唔到工都係人格有問題

屌jj飯
好彩只係叫過一次有比tips

衰撚過大陸人

當你有計
一定要你嘅方法先係方法？
攬炒唔係方法？
上面已經有人解釋咗，你認唔認同都好，咁樣可以做臭food panda

咁攬炒香港啲人都有問題啫
唔鍾意香港咪走

對政府就話攬炒姐，幾時連叫外賣都要同你攬炒

封鎖左你，死假膠

根本啲圖可能係假嘅

間野咁閪，掉撚左佢/唔送
我覺得ok
加料食壞個客做咩？關個客咩事

利申：日日叫foodpanda

做外賣仔真係好撚正
又可以撚客 鍾意就做 唔做就唔做
仲可以屌自己老細都唔撚驚
如果全世界D工都係咁就好啦

屌你老母你得一份工可以做？

唔知前文外賣仔係用過咩方法集體向僱主表示不滿，
如果係成鳩日發脾氣又冇去信過、一齊罷工過etc.，
就直接將個波射落個客到我覺得不可理喻，
同爛仔黑警有咩分別？打橫黎講。

如果已經用過方法集體宣示權益而公司一而再再而三無視，我就覺得可以理解，亦好樂意轉用其他外送速遞，支持大家爭取權益。

更正小小 宜家係過份到

例子1 A餐廳過1.2先有可能轉到 要睇CS

例子20孖單 a餐廳拎完 可能近或唔過1去b餐廳
再送a客人 通常1.2內 再a客人同b客人1.2內
姐係b單分分鐘係餐廳同客人2公里
你自己睇下地圖2公里行幾耐？
仲要送左第一單先

下用返你地logic都叫假膠
咁你地係咩？

屌你老母得一個地方可以住？

唔理真定假啦
熊貓對步兵閪就係人都知
有咩事又係搞著自己
所以我從來唔用food panda

係呀！

係 千祈唔好嗌

我都係啊！

弱智跟風比喻

但嘢食食落肚㗎喎同攬炒正常利益唔同
真係可能食完肚痛入醫院

咁撚on9
呢d直頭要車手送

係攬炒就搞集體罷工啦
唔夠外賣仔既話 冇得訂野食 客人都會幫口屌foodpanda 又或者唔撚用foodpanda
點解要咁有更好既方法又唔去做?

咁而家係你自己冇犧牲，外賣費照袋，但係犧牲個客呀嘛。連唔撈都唔肯，喺度屌住做，跟住加料出氣，關個客撚事咩。

佢咁賤，你唔撈，再開個post唱佢，我地唔幫襯有咩所謂？你依家同蝗蟲冇分別，光咩復香港啊，返鄉下啦自私撚

心水清

熊貓抵撚死啦 呢排咁好生意仲計撚埋縮數

慢慢賠coupon啦

個問題係
搞罷工總有班人會頂爛市繼續做
試過有人組織一齊no show
結果嗰區都仲係落到單

大家都係中大
原來我冇質素冇家教

前提係啲客要同返foodpanda反映佢哋唔叫fp係因為依個原因先得

1單就唔care

密集既話你估上層睇完條數唔會搵人照肺?

真呀，樓主可以pin下
其實同餐廳咪一撚樣，我嬲就請你食白汁雞皇飯
想知點解啲外賣仔可以咁型影哂相
茶記啲廚房佬都係自己笑下
外賣仔真串咀

動動腦 轉轉彎

你免費送外賣？

咪就係

屌呢個ACC好鬼 自從一月一號冇出POST

懷疑警犬用死者ACC留言

+1
雞蛋高牆
唔攬炒根本無用

(教你做個精明消費者）foodpanda 優惠/免費餐放題，好過你用code

大家可以入去睇下點樣拎coupon

駛你教咩
出住糧攬炒，吹牙

你都講得岩
所以我冇做好耐了
歡迎各位熊貓加入罷工行列

好嘔心

班人根本就錯比喻
屌你加完料我食落肚唔舒服 撚知你加過料咩
咪以為食物唔乾淨 下次嗌第間
弱撚智

香港人就係做盡晒所有野先知攬炒係唯一出路 有其他方向一早做咗
請問你地外賣仔做過啲咩咁把炮 一嚟就出大技要攬炒個客

步兵洗唔洗著制服or 拎保温箱

你得一個app可以叫外賣？

屌佢老母一單６５蚊定唔撚知幾多錢

我搵７０蚊以上一個鐘

自己買７０蚊蝦子麵／其他材料都食撚到嘔啦
外賣又唔係好食
又唔知遇到咩人

餐廳又唔同，餐廳有啲野自己煮唔到

外賣真係不了

香港餐廳我多數都唔會去食
因為食唔起＋食親都難食
好食既又貴
所以多數都係儲儲埋埋啲錢飛去日本食

唔係想屌啲叫外賣既人，
只係諗唔明咁大風險既時勢都叫係咩心態

鹹魚白菜各有所愛
保重啦，鍾意叫外賣個班友

我係客就算受影響都係寧願你放我飛機，CLS 又加料又唔知掂過d咩，咁樣仲賤

講得啱

遠唔送
上山唔送
等得耐唔送
唐樓自己落樓拎
棟嘢有人隔離唔送

外賣就係d 人懶落街 先要嗌food panda 咋嘛
不如唔撚洗你送 再直接出糧俾你啦
成班打工皇帝

試過等撚咗兩個鐘

發覺做親跑台工嗰啲都當自己大撚哂
加料俾個客真係好撚仆街
咁唔滿意咪唔好做
你唔做大把人做

不過熊貓做爛foodpanda個brand其實對佢地都冇著數
希望大家槍口對外反思下熊貓待遇問題
唔好一黎就低賤人口咁撚串
要知道你地食緊既野就係"低賤人口"運比你地既

等個客搵cs投訴 等公司正視派單問題

或者等個客下次唔再幫襯掛

無錯 foodpanda 就係垃圾 請廣傳

做foodpanda得罪你？
呢個世界除左五毛我諗唔到有咩工係特別低賤

咁即係你地班人講嘅問題
都唔係咁多人覺得好嚴重啫

要拎保溫袋

職業無分貴賤

但係人格有

一步到位，唔滿意咪唔好嗌囉

又唔係個客仆街，依家仲要肺炎
班撚樣真係好撚有病
咁撚唔滿意咪辭工囉

你倒瀉我啲野飲 我起碼有得嘈客服叫佢賠coupon
你加完料我係唔會知你加過料架 下次都係照嗌

話關個客咩事果啲真係on99
啲客係間公司嘅春袋
唔搞客搞邊個？
過左成年仲以為和平談判會有用？
咁唔洗搞罷工果啲乜乜柒柒啦
口吻十足十屌9醫護唔做野果啲藍屍
再講 仆街公司刻薄員工
個客仲幫襯 某程度上佢都係助長緊間公司
比人加料都係抵撚死

待遇有問題咪唔好撚撈囉屌

巴打住半山定唐樓冇𨋢？

可唔可以唔拎。唔想俾人知我送緊外賣

嗰位師兄放晒上網 就係想大家唔好嗌

................

sor漏左

黃絲為抗爭
Foodpanda收人工送外賣
完全兩種性質

唐樓低層無lift 但係市區

你偷偷地加料有撚用咩屌你老母
倒瀉 遲送起碼都會投訴或者下次唔會再嗌
你加完料個客係唔撚會知架傻鳩

可以 比人捉第一次警告 第二次88等半年

香港有問題咪唔好撚住囉屌

真
不過算啦，fuxkpanda請唔少打手，上環tst office d 撚樣個個護主犬

而家佢加完料俾人知喎，嚇走啲客唔敢用foodpanda

而家上哂嚟開post啲客咪知係班外賣仔玩野
我係客食完唔舒服都會覺得係班外賣仔加料
阿豬阿狗都做得
步兵質素參差到仆街
老實講無謂攞人地身體較飛
人哋食完食物中毒你好唔好意思

真 你扔撚咗個外賣佢
個客自然會同foodpanda投訴
foodpanda就會正視件事
但你加完料
有啲客真係未必發現到
咁就中撚哂伏
個個都咁撚得咁貼 睇到連登嗰啲加料圖嘅咩

可以
但係你拎住foodpanda個紙袋啲人都會知你送外賣

利申冇撈好耐
亦歡迎各位panda一齊唔撈
就係因為做過先知閪熊有幾閪
所以我唔會割蓆

係個圍爐post到po出黎係想叫大家唔好嗌?

問題係...個客都未必知你加左料
見到都會覺得餐廳問題
除左自high有咩用？
掉左佢/倒瀉方便快捷又唔會害到人
加完料撞著好客比tips
有些少良心都唔咁做啦

掉咗個外賣咪算，加料真係好低賤，祝佢三代做熊貓

咁你咪罷工囉

醫護都係罷工唔係整死哂d 病人啦

on撚9

你岩
我認柒左

總之你要捍衛自己權益，就只可以用自己份工做代價 唔好搞到其他人
goodest logic
你咁講同屌啲人唔肯罷工有咩分別
一撚樣，話人「又要返工，又要光復香港」
個客觀事實係冇工會組織力量
上面已經解釋過

咁叫你落嚟其實都幾正常
仲有隔離果度外賣仔一日見咁多人怕都好正常
帶頭果間pozza hut直頭一早全部樓下交收

垃圾才會叫外賣

有幾多客會睇到呀...

咁你覺得set rb係咪on9自私行為
見到罷食咪得

利申1個月前嘅foodpanda客

btw點解你地班步兵唔剷上奴工處

一直都叫人唔好幫襯呢間
好人好者點會者請蝻亞狗

自僱人士黎

咪係 屌佢老味 正一狗黍架!

解釋咗
有工會嘅醫護尚且如此
叫外賣仔罷工
點罷
罷畀我睇pls

你估個個睇到呢個post咩
何況加料嗰個係喺foodpanda個步兵post到講，自己圍爐

因為奴工處無用

是但啦
如果驚比人加料
就盡量唔好再用啦
利申我都驚比人加料所以落街買算

醫護個工會石頭爆出嚟

加料好撚恐怖
咪撚再叫fuckpanda

掉咗佢有手尾跟
加料可以安安全全賺埋30蚊
外賣仔嘅攬炒概念 只影響僱主同客但自己利益唔可以受損

我都唔敢嗌了 好驚

我不嬲一直都鍾意堂食多過外賣 又新鮮熱辣辣上台 份量又通常多少少
係唔知點解咁多傻仔懶到街都唔捨得落

唔洗諗架啦 任何行業自顧都係最低層
我入嚟果陣tg一萬人都冇
宜家多左成倍 你唔做大把人做

其實掉左係冇手尾跟

醫護員工供應有限，長期唔夠人
外賣狗大量供應呀，點罷工呀

用個閪腦諗野先問啦

廚房佬起碼都叫full time 比人炒左就冇

外賣仔freelance 想點玩都得

就算比人炒左都可以再in過

攞人哋身體較飛黎幫自己爭取權益真係好仆街
發現呢排好多新入台做步兵嘅都好撚無賴
反而有啲南亞真係有俾心機做

真
我都堂食算了

大部分or 餐廳會送上嚟喎

熊貓係offer 無接觸送餐 即係放係門口
你做唔撚到就咪撚出呢個option啦

仲有其他遠呀耐呀嗰d 呢

「唔小心」跌落地都可以
但加料咪又係個客受，何必呢

我琴日同今日先嗌完
好彩都係騎兵送

用依個講法
咁你搞鳩d客都係無用
因為會有高質盡責外賣狗

上次係街先見人掉鳩左袋飯
膠盒果d 全部無事架

凍撚水上個星期已經喺袋鼠gp講緊

咁閪嘅工都咁多人爭住做
咁係咪應該反省吓佢係咪真係咁閪

唔係話榨壓合理 不過有部分人返工嘅態度有問題係真
身邊都有d cls food-panda

又重又要行得遠

搶哂道德高地都掩蓋唔到你心地差既事實
仲要攞醫護同你地啲外賣仔比
憑咩要人可憐你？

講真咩？原來香港人一涉及自身利益都係會咁自私唔理人地係咪遇到不公義嘅事抗爭緊
乜事源唔係應該幫手屌公司出糧同埋罷食架咩？
其實你可以用其他app叫架 直接打電話去舖頭嗌都得架喎
你覺得你同啲藍絲廢老話阻人搵食有咩分別 定你係foodpanda員工幫你公司洗緊地？

大寶哥好似自爆過喺連登啱開無耐，我記得張相好似係漫展(帶定頭盔先，記錯勿屌)

真 上次嗌foodpanda條友喺我門口倒瀉咗啲野飲
然後啲野食又倒撚瀉曬 （而家諗返起應該係特登）
佢叫我同客服講返 最後foodpanda要賠返錢比我
我真係寧願你倒瀉啲野食起碼比我知好過你加完料我唔知就咁食咗落肚

呢句真 驚你咪唔好出街囉

賠幾多

岩
叫人罷工個班記得自己都要罷叫

失業率高呀

林鄭咁閪香港咁差都咁多人黎香港，你又唔反思下香港林鄭係咪無想似中咁差

foodpanda真係會當睇唔到
自僱人士數目就黎高撚過恆指

無賴鬥無賴

閪熊喺連登好多打手架

屌
間公司濕鳩啫
做乜要玩鳩個客先

支持呀 閪公司洗比面

之前見到有後生仔踩單車送
真係辛苦曬你哋 行咁遠啲嘢食都凍曬
如果搭車係咪無得好似袋鼠咁claim返錢
btw fp依排好撚多免運費 搞咩

自己煮最好 就算外賣仔唔玩野

間餐廳個廚房都未必乾淨啦

同巴打你講返聲唔好意思先
熊貓做任何野都係今日講完下一秒就實行
無接觸送餐呢個on9野嚟
唔行樓梯真係好正常 你送貨都要加錢啦
遠果度 一公里內全世界都要做 過1遠唔做好正常啦下話
地圖都話最少行三個字
等餐耐呢度西熊係最垃圾
基本上餐廳同外賣仔差唔多時間收單
十分鐘內岀九成人都會等
你搵CS轉得黎都岀左餐 你會唔會咁on9?
但好多時餐廳真係誇張到等廿分鐘以上先岀到
由你收單都送完個客快就至半小時慢至九個字
30蚊一單 你計下我哋搵幾錢？

this?

咁又冇咁誇張

難怪上環office 咁多人

不過我諗其實應該冇真係加到
係自己買杯凍檸茶再扮加料
加完再送比個客我真係做唔出

咁睇你邊個角度睇囉
班中國人緊係覺得香港好㗎

同樣道理
用寫字樓舒服工角度睇food panda
咁food panda 一定閪㗎

咁就拿拿聲幫手宣揚出去俾多啲人知啦

btw依家諗返
加料個單唔係送去狗屋個次咩

支那style

出咗事 要搵實搵到

聽講係送去警察宿舍/ 紀律部隊宿舍

聽講係送去某啲宿舍

我覺得唔應該加料 倒寫 等客退錢 最好
咁佢以後無生意先報到仇

點解要搞客？
將心比心啦屌

正評又好負評又好
目標就係要搞臭公司個朵，齊齊攬炒

外賣狗爛尾一條，唔做熊貓就做袋鼠
搞到foodpanda 執笠都影響唔到我

送狗屋加料有冇問題先

外賣仔唔撚玩野

山長水遠送到黎都凍撚晒啦
叫外賣班友個腦都唔知諗乜撚野
（唔撚好同我講乜春保溫）

佢老母啲野咁撚耐乜撚都 林 撚晒啦下話

又 林 又凍，６０幾蚊食啲咁既野

有靚女餵食呀家下

其實袋鼠係咩

做得好閪熊

唔係唔敢踢
係佢依家改到2km都要照做

deliveroo

我叫個３公里嘅珍珠奶茶，竟然步兵送黎
閪熊快Ｄ收皮

你地明個系統有幾閪未

垃圾比喻你拎一份閪工同出生地黎比 你真係坐撚住左個腦
轉工易定轉地方生活呀？

車手有冇依啲咁刻薄既待遇？
我叫開都一定係車手先送到既地方

痴撚線
係要發脾氣我情願等唔到你個餐
總好過拎個無辜既客黎報復
eq已經差，連對象都搞錯埋，係咪弱智

上次有人喺連登傳foodpanda就執，公司就咁快回應

今次唔回應，保証行動升級

樓梯唔行算數 但係遠唔送 上山唔送果d 係咩玩法
(身邊熊貓朋友真人真事)

food panda 派餐on9 關個客咩事
你唔送 or no show, 個客自然等得耐
等得耐個客自然會屌熊貓㗎啦

food panda 本質就係外賣
唔係話分貴賤 但係本身收入就唔高

咁你覺得發夢做得啱唔啱

我覺得啱

強烈要求foodpanda嚴正執法

自私？ 叫你唔好害無辜既人叫自私？
遇到不公義既事係可以上網號召叫人罷食罷買
唔係由得唔知既客食你加料既野食叫抗爭

你咁樣同藍屍有咩分別？

個男仔攰到仆街成身汗，比左20蚊貼士佢
垃圾熊貓，快啲收皮唔該

咁你而家知啦 可以唔洗嗌了
記得share埋比身邊D人

笑左

狗屋就由鳩佢啦

你係個腦入水仲未知人屌緊咩？
Foodpanda閪你咪搵方法對付佢囉
報蘋果 殺上佢office抗議 唔撚撈 咁撚多alternative
點撚解要加料落個客度？

認真我都覺得加料不如罷工既
加左料d客又唔會知(因為依個post知唔計既話)
我都冇做好耐
無奈太多人屌住做

加料仲要放上網以為自己係受害者？
對佢老母，拉佢啦

咩職業先唔低賤

體諒啲步兵要接行多過十分鐘既單
但都唔應該加料

除咗加料之外我冇野反對

我今個月唔會再叫閪熊住
早兩日11點半落單 12點9 cut鳩我單退錢已經扯扯地火
佢依架重要成班外賣仔咁好火話要攪事

即係咁
Foodpanda拖糧係有問題 被拖糧嘅人想報仇間公司都正常 但係咪代表加料同特登搞鳩個客啲外賣係正確

若果你覺得正確 咁可能你係認為「自己作為被拖糧嘅步兵」比客人嘅感受更重要

但相反作為一個客 都好正常地會將自己嘅利益擺喺前面 其他人嘅利益喺後面

當你哋都係咁嘅時候 又憑啲咩覺得客人係有義務去接受理解並支持你哋加料之類嘅行為...

咩職業都唔低賤除撚咗黑警
只有人格低賤

反抗就應該冇底線，見到有人加料我唔會再叫閪熊
你地做得好好

有冇賠coupon?

支持警察拉曬班外賣狗

我做客嗰陣都唔知 原來啲單搵步兵送
仆街公司嚟
當步兵同客都唔係人

餓到仆街仲要俾人加料
將心比心啦外賣仔

加料真係底線！
你唔黎，我投訴間公司，越黎越多投訴自不然達到你既訴求幫到你地
宜家加料落個客度？
你地係咪痴撚線！

算啦熊軍們
加料預左反彈大架啦
一齊罷工算啦
無謂再做衰自己

成件事真係好撚on9
明明理虧既係foodpanda
外賣仔on99搞鳩客人
搞到自己理虧

台灣唔係咁架喎
係咪因為台灣慣左落街買條菜都開電單車？
所以冇呢個問題？

試過一晚比人cut三次
我認我on9 keep住叫
乜都冇賠

喂，識唔識玩架你地
一致口徑話 吓，加料，咁唔叫foodpanda啦好過啦

屌外賣仔加料？人嘅心態越屌就越會做
到時自己慢慢受啦，睇下你有無咁好眼

賠佢老母 無神神等到12點9 cut鳩我張單直接退錢
重要找唔到線上cs 攪到我要食嘉頓芝麻餅做午餐 興撚到我仆街呀

揾個客嚟搞

所有加料閪狗 夠pot你就再影相上tg連登
我一定報狗

下次記得主動問佢攞

其實就係要大反彈 等大家唔敢叫panda先絕

掉撚左個外賣佢 即刻停工再扣糧

然後繼續冇人正視個問題

咁有咩地方反映問題
戇撚鳩鳩

你玩到咁撚大仲例牌要人撐你
on撚鳩?

你都on撚9
兩樣都可以都拉埋黎講？
一個係正苦搞全香港人
一個係公司搞打工仔 個客唔關事無辜
打工仔發洩落個客度 咁都可以接受？

無bargaining power架，唯有加料得個心好過d
睇你好唔好彩啦

好似點都攬炒到
依個post唔知嚇左幾多人

炒餐都得嘅，唔扣人工

堵路真係底線！
你抗爭就抗爭，點解要搞到普通市民
你地係咪痴撚線？

反抗就應該冇底線！
反抗就係任何方法都要試

嘩屌，垃圾管理搞到D客要食垃圾，CLS
唔撚再叫

其實屌打工果班根本冇用
集火屌foodpanda先解決

簡單講 做到人人認為 用panda 會比人加料
依個印象入民心 成間panda收皮

講撚咗 你加料個客係唔會知 下次都係照嗌
你倒瀉或者唔送我自然會屌foodpanda同冇次

屌你老母咪殺上佢個office屌鳩佢囉
又唔撚夠膽 淨係識恰d客
返屋企含撚啦外賣狗

無所謂，唔駛撐
我地就炒餐加料嫁啦，繼續叫foodpanda囉

你地屌得越大聲我地越開心

你弱智架？
blame the victim？
你弱智咋，我見到你宜家高調加料我咪唔撚叫囉，on9
講到我地冇得揀咁

仲有員工權益我同意爭取呀
宜家中撚左招仲話d人唔識捉住黎玩？
你咁撚識玩呢個月嗌多幾轉去投訴啦

2km 我係客都唔敢叫，送到黎都凍撚晒

佢地嘅心態係
我依家抗爭緊 我加料俾你哋都好
你班閪客一撚定要撐我

醫護抗爭都唔會唔救急症啦 on9

認真
熊貓唔做好外賣員福利同保障我都唔敢嗌
班痴撚線外賣仔比人迫起上黎唔知去到幾盡

其實講咗好耐架啦有無人罷過食先

嗱我就罷咗2個月咁濟架啦

驚你咪唔好嗌囉你依啲口吻先係藍屍囉
到今時今日都唔知藍屍係咩人嘅人係咩人？
大家知咩事啦

定你未明對準政權依個道理？

sorry我覺得仲要叫依間野嘅人都係衰格支持間公司虐待員工

所以大家快啲share出去叫人罷食轉會啦

高質洗做外賣仔？

吓，唔送扣人工喎
加料無成本又可以玩野，用ubereat / deliveroo啦

宣傳夠就得 得閒照下相放上網
大家人心惶惶 重點會有人叫

我睇完依個post已經唔會用

班無膽鬼

係咁低賤架啦，食口水飯啦

有道理呀

可能得譚仔等得耐 要入公廁打個飛機同痾個屎
唔記得洗手就拎餐咁
$30一單係咁質素啦 仲想點

痴線外賣仔

依家係你衝出嚟話d 客唔識玩
請問你邊撚個? food panda 權益爭取大聯盟軍師?

唔夠人講就發脾4

影下相

笑死人，越屌就係越驚，越驚就更加要做

居家抗疫呀弱智仔

fb inbox 閪熊啦

可以掉左個餐佢

好似等太耐冇理
反而有一次比少左啲野食
同cs refund 諗住refund廿蚊
點知佢refund成張單比我再送coupon
如果唔想加料既

UST蝻亞狗

出糧又係佢office
處理投訴又係佢office
同警察投訴課有咩分別？

巴打grad左記得搵份好工呀
有頭毛邊個想送外賣

你加完料個客係唔撚會知啊
自從上次個條友倒瀉咗個外賣就冇再用過

Foodpanda 原本印象已經係 慢 遲 cs唔理人

從來唔叫外賣 純粹入黎幫手屌鳩你班垃圾外賣仔

我只係想foodpanda快啲收皮
加料呢啲野我唔做

LM

屌你老母啦on9仔
鬼唔望你全家嗌外賣比人射花柳精落兜飯度呀

你咪唔好見foodpanda囉
都話外賣仔東家唔打打西家，未撚驚過，最好人人叫deliveroo ubereat 自己落街買

我就係要foodpanda 執笠呀傻仔

搞鳩人先仆街
理得你態度好定唔好

我覺得仲係會成堆人用
同埋仲有班比人剝削到咁都照開工既熊貓

自己煮/自己落街買

今日都仲用緊熊貓
聽日轉deliveroo算

一直都用deliveroo

你個餐急症呀？你喺急症我咪送個餐比你囉

呢d 咪正確方法囉
唔影響收入之餘又搞鳩到間公司

可唔可以講聲加左等個客可以選擇掉左佢

試過幾次遲到投訴 個app有bug將我份餐改遲咗送貨時間投訴 漏野又投訴 每次都有喎
其實可唔可以幫手玩投訴蝕死依間野

我淨係知大寶gor係出名五毛
如果係真果然五毛全部死晒佢係對呢個世界最好

有冇諗過叫deliveroo都係我地送
不過唔會加料咁解

姐係唔完美 可改善啦

人哋落手落腳做先得雞碎咁多
我都唔好意思屌鳩人哋
相反我哋交稅養埋啲廢人，佢哋乜都唔使做有錢收

根本而家熊貓呢招係玩鳩客同步兵
客都應該反對

唔係呀，講個事實出黎，想食人口水咪繼續叫

佢依架玩野 下下比一大段野解釋問你明唔撚明
總之就唔比你找到cs

唔駛自己做呀，三人成虎

即係維持必要服務呀on9
比喻嚟㗎

上邊話巴打提出過 話比少嘢食要賠全單
用呢d 方法咪好地地囉

係都要玩加料

對腳幾正 more

唔加料就得啦

我叫間野３KM要條友行過黎

哇依個要推

求其鳩影幾張就嚇走一班人 零成本

相信好多人都唔會fc個張凍撚水係咪真係加料比客既

真呀，我都驚，所以唔用foodpanda

等執笠啦閪熊

下點會冇事 咁個個攞左餐之後即刻掉咪得

其實大家要聯手
配合foodpanda告鳩班垃扔步兵

唔加料已經夠 食餐外賣都要提心吊膽驚加料

告到咪告

他朝有一日佢地郁會用同樣手法「抗爭」㗎啦
攬炒啦 大家都唔好食外賣

d 客自己辛苦落街買之餘
佢地又失業

應該係佢地最想有嘅結局

私人公司邊有得禁講 唔鐘意咪Quit

想攬炒係咁架啦
有咩問題

搞鳩班垃圾

咩玩呀，認真嫁
我係你就唔叫foodpanda

用deliveroo啦

屌 係公廁廁所開你杯野 有無插條撚或手落去都仆街啦

睇完依個po應該冇乜人敢再叫
不過熊貓係抵死嘅

如果foodpanda真係咁仆街就唔好叫啦
又唔係冇替代品

Exact7ly! 唔搞到間公司最寶貴資源係冇用，罷工多9餘

講真加料做咁多野都係哂緊步兵時間=少左人工
唔好諗到真係咁多人加料
至少我做左半年左右都冇加過人料

可以返deliveroo
叫外賣就係咁多人

人人堂食我咪做樓面囉

係 仆街大寶gor

不過痴線外賣仔就另計啦
最保險都係自己落街食

你哋要個客投訴啫 洗唔撚柒洗食死食病d 客呀

班外賣仔今次威到盡攬炒啦，人地憎panda更加憎你班外賣仔

仲有你班閪客叫元氣 丼丼屋 吉野家呀，咁鐘意食藍店，睇路啦

樓主pin依個

閪客
點解班外賣仔咁撚鍾意叫人做閪客
又要人哋支持你所謂抗爭

仲要自我感覺良好個下先好笑
上面個莫雷拉 我上年7月已經見佢開始做 到而家仲做緊 證明份工對佢好重要

到時客少咗 返工人數無變 佢真係乞食先得

冇咩問題
我一向建議唔好勉強自己做閪工

你覺得係咪係

發現繁忙時間會限制落單既鋪
有啲鋪會關哂
有啲應該係premium鋪會有得繼續落單 10間有7,8間都藍

根本佢地就純粹發洩

慢送餐 送少餐 呢d 明明大家happy
投訴公司之餘個客又有嘢食

1. 我無負評
2. 咁鐘意食窮撚口水嘅外賣係咩心態？你全家都同我打車輪吞精喎

啲牛丼係咪好好食？

食藍店咪閪客囉

仆街見到premium諗歪咗

加料就唔好啦
做完無人知
放底個外賣算啦 個客自然會屌

唔好拉落黃藍之爭到
我係講緊班外賣仔好撚敵視d 客
仲要做出加料呢類無底線無道德行為

但係同時又要求d 客支持佢地

吓 係咪搞錯咗啲嘢 而家啲疑似就係想你哋唔好嗌
口吻咁似支那人嘅

你確定班外賣仔淨係叫嗰班 外賣藍店嘅客做閪客?

其實開呢個post嘅目標已達

你唔叫就得啦，我就係要foodpanda 無生意
btw, 你老婆皮膚白咗，仲唔多謝我d精？

唔明點解可以dum到咁
全部係倒哂喺門口就話合理

你dum到咁入仲要啱啱好就埋開門個位
即係個外賣仔趁個屋主開門嗰下飛袋外賣先有依個效果喎

想屈個外賣仔咋嘛

仆街 開頭我都當食花生
見到杯廁所凍檸茶真心驚 仆街我叫開閪熊架

令到班客更加憎步兵?

唔接單罷工個d ok 搞d客就無謂

令到越黎越少人叫foodpanda

我都叫開 儲咗幾百分Asia miles 㗎我

老老實實，除咗你老母做果行叫d客做「恩客」，邊行唔係叫客做「閪客」？

其實呢份工有咩吸引你地
你地講到咁閪但又keep住做
No offence

唔止food panda 袋同uber 都唔叫啦
點知d 外賣仔幾時唔撚滿意自己公司再加料俾d 客

好撚驚自己有飲過

我都係50 100咁比
聽日叫應該轉Deliveroo

少咗人叫foodpanda
自然會出promote 優惠code吸人
咁Foodpanda 賺少咗 只會進一步打壓外賣仔

我係客好支持佢地喎
咁咪罷食同埋叫身邊人唔好叫囉
做乜起曬鋼對人姐
一兩個放相上黎就呱呱大叫
眼見仲有好多受氣又唔敢出聲果啲都要幫

同埋依家有黃店自取app用咪做依個先囉

下下都老母精閪咁講嘢會有力d?

唔係話要你神化d 客
但係正正常常嘅外賣客你都叫閪客喎

人身攻擊嗰啲 仲要講到自己人格幾高尚

大陸人呀？我比足錢比埋運費你你比熊貓撚你加我料做乜撚野 咁唔滿意咪比啲骨氣掉落街 no show收少舊錢囉 又要錢仲要發晦氣落個客到 正一劣等人 社會渣滓做隻運貨狗都做得差過人 抵比熊貓撚

你覺得剩係因為拖糧先咁大怨氣?

叫外賣就係唔想行

最大問題係態度囉
即係咁 你話送得耐 送少咗 d 客會幫你屌鳩公司
同時個客又食到正常嘢 雙贏喎

加料為乜? 加完個客未必知, 食到人食物中毒你良心過唔過意得去
仲要正正常常外賣都俾你叫閪客 受哂你公司俾你嘅氣

個客就有報應
明知foodpanda 咁閪都仲幫襯

咁哩間閪野可以執得，客又冇伙記又冇

客唔叫
熊唔做
就最完美

班步兵仲一償所願，以後都唔使翻工受氣

外賣需求永遠係到嘅
大不了咪翻去以前果隻模式 每個都有自己外賣仔囉 打電話叫外賣囉

咁點解唔直接辭職

$$$

致foodpanda及其打手，

一眾垃圾外賣狗保證行動升級，直至達成目標。

送外賣想人工有幾高？

其實對於班送餐仔嚟講，我哋呢啲網上言論點批判佢哋根本唔重要

燒咁撚多錢做大個餅
放到埋嘴唇邊都要跌返出黎
真係

理唔理虧又點 你覺得間公司會理班員工?

連客都敢照hea啦

因為現實上點都有班屌住做既熊貓

有冇人知步兵平均一個月賺幾多

$5000

咁個客仲要叫依間閪公司都幾閪下喎

都係果句 依家揚開咗咪齊齊唔好叫囉

唔明仲有咩客戶權益要維護
反正都叫咗大家罷食
咁姐係仲叫得果啲唔驚啦

快啲share開去罷食

爛命就係外賣狗最大武器

炒餐，加料，直到公司改善營運

緊係重要啦佢哋就係想我哋睇完唔好再啦嗌
利申 已轉用ubereats

明顯係

以前天水圍一單55
一個鐘跑住做係搵到200蚊一粒鐘的
依家得返30又多左好多閪條件

喂，做咩唔回應下樓主pin果個方法啊
定係根本你地嘅「抗爭」就係純粹發洩落所謂嘅「閪客」到呀

No show定掉左佢都好
但加料搞鳩客托柒咩
垃撚圾外賣仔，做一世喇

其實如果唔好paid你可以推工唔做。。。
我站在廚師角度，如果我煮完啲野比你私了,
一定灰過馬國明

睇你講嘢都知你閪客啦 下下話人狗

兄弟爬山，各自努力
唔會教條主義

food panda 係閪但係班外賣仔都唔好得去邊

係 車手人工差唔多係double

係香港熊貓計撚到盡

明明車手距離既單都照比步兵做

嫌小錢咪退台囉
搞到又要俾屎人食
為乜

你睇下佢幾on9

嫌香港冇自由咪移民囉
搞到港豬冇工番
為咩？

啲客唔會曬時間嘈咁耐啦，最多咪唔用foodpanda
話左閪熊好多打手

既然三方都互相閪 唔好合作落去最好

客唔好叫
步兵繼續hea做
間閪公司快啲摺

Ok 加多D

但唔比相你J

多咗人做人工低咗
好多工都係咁啦

完全諗唔明點解要發洩落d 客到
爭取抗爭係可以但係加料真心唔得

講真其實攞完扔咗個外賣佢好過加料
前者個客一定發現到 之後會投訴
但後者個客未必發現到
如果選擇加料即係繼續吞聲忍氣咁做落去
短期內可能發洩到你嘅情緒
但對個結果係冇幫助

以前一工60真係好好搵
唉

睇你攬炒咩人啦，如果你送間外賣係黃店請地下食同/藍店請地下食係兩回事

回歸以前間間鋪都有外賣仔就最好

你食咁耐都未發現啦，講野

唉 打工打到做皇帝咁
搞到我都想入行

我又真係未試過有人唔送

班外賣仔究竟係想食死人定想d 客幫佢哋投訴

其實係好過俾錢啲閪公司食多浸水

我隔日叫 唔明班友咁上火做乜鳩

真員工表示，攬炒

做到咁辛苦不如做7仔收銀算啦

一年前半工讀做呢間野
依家每幾日叫一次黃店
嬲撚到仆街，次次都叫條友行過黎

唔驚架，係d客驚je

一方面又要屌間公司閪
一方面又要繼續靠佢嗰台搵食
講到送外賣咁好搵咪退撚左熊貓個台淨係做其他台囉
東家唔打打西家
但係又唔抵得少份收入

依家係班外賣仔搞鳩d 客但完全影響唔到公司
有人提出搞鳩公司但係對客得少少影響 我好支持㗎喎

到時個個拎最低工資就開心

點解咁廢老口吻嘅？
又要屌港共又要留係香港食港共「福利」
？？？？？？？

謠言本身就係搞鳩公司而對客又得少少影響啦
係你地上晒腦睇唔透就屌外賣狗je

認真, 7仔收銀好撚hea
又有冷氣又唔洗走動

係人工低d 啫

其實唔想打佢工可以唔打
等佢無人送外賣咪得
講到底都係自己唔信個制度，
但自己又主動走入個敗壞制度裡面

但係外賣仔所謂嘅謠言係影響到食物安全同引起恐慌喎
認真對待又俾班外賣仔屌呀

畫埋腸

口水雞飯係咪真係有口水

加多D 我鍾意！

到時真係要服務「閪客」

同意 不過睇完呢個post唔會再叫

當以為假果陣，就係真
都係果句，外賣狗就爛命一條

爛命一條
我都想睇下外賣仔可以有幾爛命
幾時有血案發生

盡左力架啦連登仔

一聽到自己外賣可能有被加料
即刻屌你老母先

其實成個topic將foodpanda轉做tvb/黑警大家就明晒

五毛分分鐘仲好搵過閪熊

男人無經血，加唔到落餐喎

班外賣仔所謂謠言都係純粹搞鳩緊d 客
等睇三輸

Foodpanda = TVB
步兵 = 手足
客 = 廣告商

果啲做foodpanda既步兵=黑警
叫foodpanda既=報警撚

有時寧願見到南亞佬送
硬係覺得本地外賣仔加料同打貓（偷嘢食）心態好恐怖

咁你係咪覺得只要避就永遠無敗壞制度出現？
一有就避？唔係去打破 去避就得

唔怪得咁多廢老叫香港人移民

foodpanda=tvb
步兵=藝員
客=睇tvb既廢西

原來咁恐怖，以後唔叫lu

個on9仔都玩同一個gag

挑 爛命喎
呢d 就爛命啦

屌 駁唔撚到
仲敢落廣告既廣告商
黎緊建議支持下其他台

放上網之後唔該掉左佢，要食落肚架大佬

今日做咗文宣戰線未

但係佢哋打破嘅方法就係搞鳩無辜嘅一群
用所謂「謠言」嚇班客 唔知真假有冇加料啦吓

都係果句 外賣仔送慢送漏文宣呢 我就支持嘅

我就幫手罷食啦
有無睇樓上comment？
良心客

避咩？
又唔係得foodpanda一間外賣

又係果啲阻人生仔手停口停之類嘅留言呀？

做人不要太左膠

步兵 = 手足...?

拿 因為tvb 落廣告唔嗌 我ok
佢公司服務差 或者待遇差 唔嗌我ok

班外賣仔用加料嚟嚇班食客 咁同黑社會有乜撚嘢分別
仲要話自己正義之師

係囉可 又唔係得香港一個地方

總之加料 or 疑似加料我就唔會撐
你有你嘅諗法 我有我嘅底線

步兵=tvb藝人

亦都唔只支共一個獨裁

反正都係唔會再嗌架啦 都係嘅嘈黎都無謂
-0-0

咁客觀睇其實我地都係靠派嬲同喊&加入永久罷買名單嚟嚇班廣告商

唔嗌熊貓還唔嗌熊貓
班外賣仔咁嘅態度 好快有下一間受害者 屌下都得掛

係呀 唔好當香港係屋企個個撤出香港就啱
由鳩支那搞香港一國一制 唔好再搞港獨
以後無香港咁就開心啦係咪？

罷買係個人意願
見到個list 個客都有權買同唔買

加料or 疑似加料 係恐嚇
即係好似「你買藍店就斬柒你」咁上下

無敗壞制度咪無抗爭囉
依間公司係好相處嘅會逼到人地咁絕咩

道德高地 你篤爆左佢好難落台
利申 曾經閪熊步兵但唔割

客觀黎睇
你派嬲同罷買影響既人係廣告商
你送外賣請地下食係foodpanda(影響少)+個客(影響大)

抗爭唔等於要加料or 疑似加料喎
我認同抗爭但唔認同手法

好簡單架咋喎姐係啲藍屍話下個政府閪又出黎抗爭呀？
你會答佢依家係支共唔撚聽訴求仲要打壓人一樣

無人會知下一間會點架 你覺得下一間人事關係好嘅話會出現依啲間題？

罷買list 對 潛在客人 有冇心理上or 實際上影響

加料or 疑似加料呢

你意思係你落街嗌光復香港
邊個唔答你時代革命就要斬

左膠：畫面唔好睇抗爭唔代表要暴力和理非最啱今天我

條假膠是但整張圖出黎就成班信到十足發晒癲咁屌 笑撚死

頂 , 咁你是咪姐係要割當日有對
美心 元氣 裝修既手兄？？

你依家挾持人質啫
洗唔洗打到個人質爆哂光就嚟死咁

個問題係抗爭手法到

咁有人要繼續食閪熊又唔關我事架喎講到明玩野架啦人地

set 死線, 文宣, 工會, 階段升級
請問班外賣仔做過乜撚嘢 一嚟就用最高暴力

同黑警乜撚都開槍有咩分別

要 最好係咁
3萬thx

裝修據我所知都係針對間鋪咋wor
有搞鳩食客咩

咁所以班人質咪憎鳩班外賣仔囉

我唔覺得佢地未同公司傾過囉
連登po入面咪已經係同工會無分別囉

無人話流程一定要跟足曬架喎

慢慢抗爭咪好似14年到19年咁

裝修途中既食客呢？
對佢地又有冇心理影響？
利申 做乜7 都唔割

Can you use the fking不推文？

咁係咪全香港嘅人都知外賣仔待遇
係咪全香港都知外賣仔會加料有冇開記者會

你可以唔同意我話要拖慢單, 要送少嘢
但係我覺得一步步嚟會有效d lor

why

再重睇多次post

可能我先入為主左

我作為廚師對人地糟蹋我煮出黎既野食真係好反感

我理解抗爭就要有犧牲

一步步黎有效就唔洗97搞到2020啦

又階段性勝利呀？

外賣狗一隻

有興趣過閪熊post 睇下班步兵做左幾多野先
你企係道德高地上好難溝通

笑撚死 真係好驚加料咁 岩架喇 繼續幫手推post
用下個鳩腦都知掉落地下就幾秒搞掂 你加完料搞勁耐再包返好仲要繼續送比個客都搞你幾個字
十個有幾多個會咁做 咁都要嘈幾十頁

利申 手足乜7都唔割

可能有 但係起碼唔係直接威脅佢地生命
依家外賣加料or 謠言 係直接影響食物安全

你作為廚師就應該一呼百應叫人唔好做foodpanda生意啦

Foodpanda=政府 三個一齊死最好

咁外賣仔咪繼續活係自己嘅世界囉
唔好問點解得唔到其他人支持

駁唔到？

謠言 直接影響食物質素?
好辛苦 夜媽媽笑死
好尷尬 搵其他人同你傾

我公司無做foodpanda

有d 頂佢唔順...
好似同d 藍絲傾咁
抗爭未抗爭 咪阻人搵食論

我係客 好難知道外賣界入邊d 抗爭
同埋 至少大型公開嘅抗爭 作為客人嘅唔多覺有

一張咁既圖就當正外賣仔真係會加料 你估真係咁撚得閒咩大佬 一條假膠就撚到你地發晒癲屌

食物安全呀

無可能唔識業界嘅人啦下話

佢傻就當埋班步兵傻
拆出黎加料再包返好都要時間 仲要繼續行送埋比你 邊個咁得閒搞你
掉落地下幾秒搞掂
條友驚死有人落毒藥咁不過要多謝呢班傻仔幫手推post

做個比喻
大三罷 塞路 塞鐵 魔法 無問題
依家係大三罷見人翻工就斬佢老母閪喎

都係 最好多d 呢d 真心膠
等無人再敢叫閪熊

就算係謠言 都係想人信以為真啫
當係真嘅 又要俾人笑on9

好心啲步兵就咪撚做外賣仔啦
叫個餐等你成粒鐘

同放料流浮山刀手有乜嘢分別

不如將抗爭代入件事度
道德已經唔重要
因為係foodpanda(=正苦/黑警)嘅問題在先

見你舉埋啲on9例子就真係忍唔住口笑鳩你

好似同緊2014嘅佢傾緊咁

你咁做同班大陸仔有乜分別
成日要屌要割大陸大
但自己又做埋同樣既野
覺低人工既咪慢慢行 行錯路 係要對付間公司 唔係搞鳩d客
睇左咁多post個撚個外賣仔都做到大陸人送外賣咁撚樣做乜鳩。
但平時開口埋口就屌大陸呢樣個樣

1. foodpanda 嘅問題唔係人人都知
2. 抗爭唔係搞d 無辜市民(大部分食客都唔知foodpanda 咁仆街, 起碼冇乜新聞係講呢樣嘢) 都要有道德底線
就算係手足 都唔會攻擊無辜市民

好撚尷尬呀
咩流浮山刀手 ..

不如咁啦
如果再有人搞大三罷
手足見到返緊工嘅人就斬柒佢

咁樣你支唔支持

好多post 都係連登上新聞啦
邪教果個都係

點解你會覺得「加料」可以同斬柒人一樣？
會否太on9偷換概念

加料有機會引致食物中毒喎
斬人可能過火咗 咁用追住佢嚟打囉

我發覺你真係好撚on9
依家係阻嚇人用閪熊

性質同set rb一樣
嗱 追住黎打果啲呢就有原因嘅
尤其係果啲拆rb果啲先要落手

好似你咁明未？

真 以後唔撚叫

依家就係同放風 話唔罷工就追住你嚟打一樣
明未

我覺得左膠你訓一訓教清醒下頭腦再睇返你up乜會好啲
你邏輯有少許問題

依家外賣仔希望人罷食 增加熊貓壓力 從而改善待遇
同 手足希望罷工 增加政府壓力 從而達至五大訴求

而手足嘅做法係set rb, 塞鐵...etc 用手段影響交通, 從而被罷工, 而呢d 方法對打工仔自身安全影響係細嘅

外賣仔嘅做法係用加料, 或者加料謠言
而加料可以引致食物中毒
即係用傷害食客 或者 傷害食客嘅謠言去令食客被罷食

明未

其實呢班垃圾
Foodpanda可唔可以盡快炒

其實點揾呢班外賣仔出黎
佢地d comment 應該犯左法

以言入罪
好撚野
網絡廿三條歡迎你

班外賣仔 成日引用「各自努力」「不割」呢d 抗爭原則
但係又唔同時引用 「要改善」「唔傷害無辜」

同意加料係唔完美 可改善

而家個客有話同你攬炒咩？

屌果班人同藍絲冇分別
你仆街你既事 唔好搞到我

認真
我雖然都做過熊貓(冇加過料)
但我睇到依個post會好不安
唔知再叫唔叫好

無差別攻擊 or 放風無差別攻擊食客(i.e. 加料)

sorry 我接受唔到

屌你依家啲圖咪就係有阻止人叫嘅作用囉
阻嚇=傷害 笑撚咗
你係咪唔撚知點解三罷要rb呀

利申唔知
我淨係知你同叫人唔好出現係危險地方嘅比加起一樣

繼續企道德高地啦
都係果句 咪撚再嗌

唔叫

真接受唔到就好啦

罷叫！

根本人人外賣自取就啱喇

我成日嗌每次都俾tips 有次送左人地個餐俾我 之後cs幫我追翻 諗住同送嚟個熊貓一換一 隔左兩分鐘㩒鐘問我介唔介意食埋個餐

food panda 本身都少叫
但係同樣唔會支持外賣仔

你肯換人地都唔收啦

乜鳩
MK仔嚟架
劣質過支那蝗

問題係阻止嘅手段

你睇唔到我再引一次俾你睇
「外賣仔嘅做法係用加料, 或者加料謠言
而加料可以引致食物中毒
即係用傷害食客 或者 傷害食客嘅謠言去令食客被罷食
」

如果手足三罷 放風話嗰人返工就打
即使佢無做都好 呢個利用傷害打工仔嘅謠言
去阻止人翻工 啱定唔啱

斷章取義到我都攰

唔做咪走人囉 搞個客做咩

非道德高地 = 無道德

快啲執咗佢啦foodpanda

要加既話random加最好
好似抽獎咁 幾刺激

一係中一係唔中

期待黃嘅外賣apps
但係見到龍門...well...

唔撚gur咪辭職囉，浪費食物又搞個客做乜鳩

啱

所以罷食唔好俾foodpanda賺就啱架啦

冷靜呀，朋友，夏蟲不可語冰。大家立場唔同點去要求人做到互相理解呢，強行糾纏只會造成彼此更深的誤解，屌閪熊同五大訴求一樣都要be water呀

外賣自取支持foodpanda
幫手捉垃圾外賣仔

外賣自取支持foodpanda
幫手捉燉鳩彪呢類垃圾外賣仔

宣揚罷食咪幾好囉

諗起都覺得刺激

唔好嚇到人甩鳩毛得唔得？

罷食我ok㗎
不過見到d 睇唔過眼嘅嘢comment 吓啫

想知ching點捉
去廁格搵?

見到你班外賣仔
盡量俾foodpanda賺

我都想去玩下送外賣喎
邊度有得send cv？

呢班係人嚟？

外賣自取85折

請善用追故模式
唔同意你班高地撚就係外賣仔

咁你平時一定係捉鬼撚黎

外賣自取正

咁你應該開post叫人罷食囉，有心幫你實轉會架
dum左啲嘢食都算啦，你加料做乜鳩？ 個客又唔會知公司又錢照袋
抗爭都用下個死人腦啦

唔駛比垃圾外賣仔賺
淨係比Foodpanda賺

冇道德嘅人係咪同禽獸有咩分別

睇到呢度真係笑左

點解係我開po叫人罷食呀依家咪現乘有po囉姐係討論下班送外賣嘅有無做錯都唔得

係呀我跑得慢過隻馬 係咪要我收聲？

哦 原來你個啱係回應緊我

如果你覺得唔係道德高地就要無道德嘅

咁你咪繼續囉

支持Foodpanda 就係捉鬼撚

支持外賣仔就係外賣仔

兩邊都係仆街
一邊就tvb 落廣告 榨壓
一邊就無道德底線

咁你依家知喇
仲嗌唔嗌熊貓呀

唔嗌還唔嗌
唔撐外賣仔還唔撐外賣仔

一個為香港 一個為份幾十蚊人工既工
攞黎做比較你都好撚野

如果以為我講錢咁就錯啦
兩邊嘅共同點都係唔好嘅制度

我都覺我好撚野 多謝

閪熊咪外賣仔公司囉
嗌閪熊咪姐係撐外賣仔囉

熊貓係資方
外賣仔係勞方

基於黃藍之下, 我唔會嗌熊貓
但係呢次勞資糾紛上 我唔會撐外賣仔

抗爭都要有人支持
而支持嘅基礎就係道德

我都係講我嘅立場睇法同唔支持嘅原因啫
外賣仔要做乜我阻唔到亦冇資格阻
因為我唔係落場果個

唔鐘意做咪唔好做
支持foodpanda 全炒

Food panda 收皮再全抄 可能係最好結局
我都係比較鍾意直接叫外賣 或者落街食

依招係幾仆街 但我覺得自己冇資格出聲
外賣仔覺得自己被剝削用自己方法去同熊貓攬炒
社會運動都係用無辜既人做籌碼逼商家/政府跪

段單計既工完全無剝削可言
要求Foodpanda 立即終止有違梘記錄的帳戶

其實r晒頭唔明點解要做呢d walker，計返時薪唔係仲低過最低工資咩？？又要行到身水身汗為左咩？

做籌碼有好多種方式

我支持foodpanda
我唔認為foodpanda 有問題
唔想做咪quit

琴日本身想嗌 見佢呢排咁多料爆 已經放棄左用熊貓 app都del埋

勞資糾紛上 foodpanda 雖然冇保證收入 但係都應該allocate 合適嘅單俾外賣仔送
所以兩邊都唔撐

段單計覺得剝削咪唔好做
我唔認為段單計既工有權抗爭

系統唔好你咪quit 唔好報更
其實有乜好拗
又無contract

我會外賣自取支持foodpanda

藍絲都話你接受唔到中共管治就移民

你以為啦 車手4皮野一個月都有

不過我估food panda 派得d 咁嘅單俾步兵
應該真係得翻呢d 單

俾外賣仔set filter咁就最好 大家都冇爭執
遠嘅單咪自己加錢囉 好似的士咁

其實唔使理班垃圾
段單計既工唔好做自然quit左 有乜好拗
又唔係月薪綁實你

抗爭要有道德底線

因為時薪overpaid
低薪佢哋鳩嗡姐

巴打公開cs個電話
次次等個鳩幾個鐘又搵唔到人屌，好撚燥
麻煩巴打啦

咁咪唔好番lol
轉uber eats lol

私人企業點同政府

就結果論佢地幾成功
依家爆哂上網仲邊有人敢叫panda
panda一係就改返個制度
一係執柒左佢 班外賣仔轉做deliveroo
無得輸

真
你地點屌好似都已經達成左攬炒效果

申請咗冇做過， 淨係做個順豐 uber，袋鼠. 將合約到1月。 唔知仲上唔上到線

又唔太驚
送foodpanda 嘅垃圾佔比唔多
大部分師奶同南亞

燒人定私了係道德底線

補充返我唔覺得依啲行為係抗爭層面有咩問題 我得閒都會睇返燒人條片 但係做得出就唔好話自己有道德

我直頭屌柒班外賣仔錯都係弱者邏輯

道德高地審判係冇意義
但係唔代表一件事唔需要用道德去judge

我指阻唔到同冇指格阻 係話我唔係呢一行 加唔加料關我鳩事 反正我本身都會罷食food panda

送到黎見到連登仔樣你扔左盒外賣佢？
與其搏個外賣仔唔係仆街
我唔叫就最安全

燒人呢 道德上分析呢 一定係負面嘅(好明顯啦 事後咁大迴響)
但係已經發生咗 同埋 手足做嘅
所以不割

即係好似你問一個人會唔會犯法
佢實答你唔會

攬炒啦屌！講咁撚多做乜撚嘢呀

所以條底線係你個人接受程度既底線 唔係道德底線

外賣自取支持foodpanda lol
唔係想比垃圾得呈

唔怪得香港抗爭一事無成
個外賣仔識挾持個客
威脅到公司
咪成功囉
樓上成班喺度鬧做乜搞個客？
一燒埋自己到就屌晒鬼
仲話攬炒

睇哂成個po 你班外賣仔真係賤種垃圾黎
公司閪走去搞鳩啲客 拎咁多爛鳩藉口去美化自己
老實講 做外賣唔係問題 我亦唔會睇你唔起
但係你班窮閪賤種又要做 又要嫌人工低 又唔想行得遠
你班垃圾分分鐘字都唔撚識多隻 唯有做呢啲低層工 仲學人大條道理覺得搞鳩啲客係岩

點計出黎架，做一單有幾多錢？一日做到幾多單？
4皮係扣左油錢個d成本味？

同佢繼續講真係嘥撚氣唔係失眠都唔撚想應佢
屌天都光

見佢地話做一單30蚊，但做一單要1個鐘以上wor?
實情係一個鐘做到幾多單？時薪平均幾多？
如果時薪overpaid，點解佢地仲要加料？

這裏所說的弱者，並非指體力方面的弱者，而是指思考方面的弱者。思考方面的強者不會這樣看問題的。

例如，一個中學生參加數學或物理考試，結果全錯，得了零分，他或許(假設)會對老師說︰「老師，你不該給我零分，因為真理是相對的，每個人都有自己的觀點，我們應該尊重別人的觀點。我試卷上的答案就是我的觀點，你應該尊重，不該給我零分。」只有弱者才會這樣說。如果你得了100分，他就不會說︰「老師，你不該給我100分，因為真理是相對的……」(眾笑)

又如在辯論中，嬴的一方也不會這樣說。當你將對方駁得體無完膚、在道理上佔盡上風時，你不會說︰「其實並無客觀的真假對錯，我講的只是我的觀點，你講的也只是你的觀點，客觀上你也沒有錯。」通常只有在道理上站不住腳的一方才會提出諸如此類的說法的。這就是弱者邏輯。

我一直都屌緊班外賣仔錯 請不要斷章取義
早抖

道德不嬲唔係一樣一就一 二就二嘅嘢嚟

所以有好多套理論分析一件事道唔道德 同埋有好多難題

樓上啲口吻成班老泛民上身
一見外賣仔啲行為就譴責話人垃圾
好彩早幾年移民得早
唔同你班友癲

仲話要一步步爭取喎

嘩屌唔撚係呀 我對外賣仔tips從不手軟
廿雞都會比 分分鐘搞鳩完我仲沾沾自喜

屌咩 叫我點做先

冇話人垃圾
不過無底線 為咗目的不擇手段啫

即係你覺得 抗爭殺人都係道德
但係外賣仔加料就不道德？

依家佢地要foodpanda正視個問題
咁自然要犧牲foodpanda顧客利益架啦
搞咁多野都係想你地唔幫襯foodpanda啫
利申 叫開foodpanda 依家開始唔會再叫 直至佢地處理好

講出嚟就預咗俾人討論㗎啦
如果你話為咗foodpanda 用核彈炸平香港都有人討論㗎

社會運動都係閣下最睇唔起既為達目的不擇手段

唔係你條底線高啲就等於人無底線

不擇手段？邊個黎判斷
講黎講去咪又係左膠唔左膠嘅問題

不斷打稻草人無意思架你

咁睇下個人對生存權嘅睇法 同埋殺邊個
每個人都可能有唔同結論

但係我相信殺一般市民嘅話應該冇乜人會支持

冇人攞枝槍逼你番工

原來依到咁多藍屍

所以影響到自己既時候就屌人搞咁多野攬炒 唔滿意咪quit
社會運動影響到人 人地出聲叫你唔好搞到佢地就屌人港豬/藍絲

犯法 =/=不擇手段

我呢到嘅不擇手段係指無道德咁傷害別人 即係加料

應該同的士佬一樣有時睇彩數

不過E家經濟唔好加個個都宣傳叫人入行, 個餅細左, 應該冇咁多錢

我有朋友做類似APP既外賣仔, 半年前印象中都有3萬 (放一兩日假) 9個鐘左右

利申:澳門人

而家FP派比步兵嘅單可以係

由身處地去餐廳要1.幾公里
由餐廳去客人屋企又1.幾公里

如果去到餐廳都未搞得掂又要等

自己計下做一單要幾耐

影響呢隻字太大

返唔到工係影響
失業係影響
捅你一刀可以係影響

其實我覺得WALKER 真係好ON9, 連澳門咁細, 澳覓都有未WALKER

都算成功嘅 不過係垃圾熊不攻自破
我果區大把人送，個垃圾系統竟然派唔到人接成個幾鐘

個外賣佬一上到嚟沙曬lum 咁 果刻搞到我都好似嬲唔落閪熊咁，有質素嘅員工大有人在，睇嚟開新嘅外送服務做得過 推番行業龍頭啦 我實撐

我嘅立場就係唔支持傷害無辜嘅人
而大部分市民都唔知熊貓有幾仆街 所以先應該一步步嚟

如果你召集到一大班外賣仔登A1 話會抗爭加料
我唔反對喎

都冇人攞槍指住醫護返工
外賣仔而家成功損害到公司利益

咁社會運動傷害無辜既人呢？

咁樣我都認為冇問題, 但唔好陰尻濕加料落個客到

正宗香港人口裏說不得罪講句做得都冇咩腦冇咩技能
有咁心態 報復客人 都唔奇

掉汽油彈燒狗夠不道德啦

點傷害法?乜嘢程度?死? 重傷?
來龍去脈?

up

一杯嘢飲引起的社區爆發

痴撚線又多件捉鬼既
你係狗有冇咁得閒睇依個post

以前天水圍高蜂係50+20繁忙時間

返唔去到了

收皮啦
你當自己專業人士外送師呀
你唔做咪讓番個位出黎囉
依家失業率創新高呀

步兵騎兵運費差一倍，
真正短途（幾百米）行過去唔會慢過騎兵好多
但成本低好多

係閪熊算死草要步兵做埋騎兵嘅單

首先啲客唔係無辜先
早排都有講過foodpanda間公司幾閪
仲嗌即係助紂為虐

某種私了行為可以是合理的，背景是有嚴重的官方不當行為，政權使用武力攻擊它的人民或未能保護人民受到其他人的致命暴力攻擊……當體制存在固有的失效，令人民暴露於嚴重的危害，只要私了行為所用的武力是用於保護自己或其他人，那就可以是合理的。由私了所造成的傷害必須是對即時威脅合乎比例（必須及合適）的回應。

from 戴耀廷

除左專業人士 其他唔撚比爭取權利

food panda 閪係咪廣為人知先

戴耀廷講既就係普世道德標準？

人地罷工係為大眾
你哋玩野為私利

戴耀廷
即係冇事冇幹唔可以燒狗？
一定要發緊夢先可以燒狗？

你直接答係咪傷害到無辜既人都可接受啦係到spin

有無文宣睇下 foodpanda發生咩事先

但佢又冇果個資源平均合理分配人手, 何不簡簡單單

所以從來唔會比任何tips 再睇完呢個post以後唔會叫food panda 原來有班撚樣 咁諗野發

當然唔係
只不過係我應同佢嘅講法啫

除咗上次醫護罷工
有邊次唔係為爭取改善自己福利？

痴撚線咁樣合理化d濕尻行為

如果係和平時期 未有黑警之前
燒警真係錯喎

兩回事

你加料係報復心態, 佢只係PO係圍內, 唔係有人爆出黎都冇人知
冇人知既事叫逼公司做野咩?

你講完自己有無笑？

依家佢地咪保障緊自己同同事利益囉
俾間公司係咁打壓喎
佢地po上黎都同咗我地講會有咩行動啦
同埋之前已經有好幾個po講緊依樣野架啦喎
咁仲要撐間公司係客問題啦姐係

如果佢地成班人大大聲公開話, 唔改善就會加料
個個都知, 公司唔改, 個客又去落單, 咁就話抵死姐

係 台灣長榮成班罷工又影響晒d航班
屌佢老尾又係為私利

收皮啦
panda閪你咪轉工囉
政府閪只能轉政府呀

錯誤類比

如果係故意傷害絕絕大部分我接受唔到
因為已經類近恐怖主義

當然 要睇哂成件事啦

罷工都係唔開工啫
外賣加料=醫護走去亂俾藥病人食

仲有醫護抗爭係罷工唔係特登醫死人，加料呢啲行為同啲死MK冇分別

政府西你咪移民 搞咁多野做乜？

因為我愛香港
你唔愛foodpanda

「合乎比例（必須及合適）的回應。」

有幾個post 係咪代表普羅大眾都知先
即係去到common sense 嘅地步
例如m記係紅 罷食吉野家

我一直都同意咁樣做冇問題

咁你咪講中咗重點囉
識唔識縮細返個scale落去一個行業度呀？

人地大大方方罷工要好似你咁加料？
你地panda師正正經經罷工冇人反對囉

班外賣仔都係想panda改善制度先咁做
真係唔愛既一早quit左啦

光復熊貓 時代革命

人地罷工=和理非抗爭
咁人地勇武係咪唔得？

見到個客食左？大下佢唔比

問題係醫護勇武落病人到咁咪有問題

唔好偷換概念，人工同待遇係市場話同，如果冇人做，佢自然要改善待遇加人工，香港人冇得因為政府表現差而投票選第二個政府

戇鳩仔
香港屬於香港人
你有冇panda股份？

唔知以為個客已經飲左凍撚茶
唔比仲友係panda屠龍小龍

唔好意思，係可以的

On9，你係勇武就去裝修人哋寫字樓，做埋啲陰陰濕濕嘅嘢，唔好侮辱勇武

佢好意思講得出呢句
真係好撚嘔心

做得好，繼續！香港人抵死！

空投c算唔算陰陰濕濕

1萬幾 全職既話
嗰陣1-5 夜晚撈3個鐘都5k

如果我話 其實你有你嘅想法 我有我嘅睇法 咁就係弱者邏輯

我話 我講咁係我嘅睇法 我覺得咁係錯 但我阻止唔到
唔代表我道理上站不住腳
我阻止唔到=/= 我道理上站不住腳

外賣狗係咁戇鳩

用你個雞水咁多既人工黎同抗爭比？

掉落地一件事

佢加料你唔知食咗一件事

空投冇風險？唔會俾狗咬？班狗用戰爭禁止嘅TG，槍槍向頭射邊個陰濕啲？

係咪要係外賣仔先可以幫口

垃圾，公司同員工都垃L圾，咪L做啦，一齊收啦

無撚有錯

都係果句
香港人係奪回主權
你哋只係勞資糾紛
you have no stake in foodpanda

中資架咪叫啦

咁係咪陰陰濕濕

我係舊客算唔算 no stake

班外賣仔簡單一句就係自私無腦，為自己目的就不擇手段，仲要用攬炒一詞意圖正當自己嘅行為

屌你老母咪能影衰我地班抗爭者，同路人都搞？？？你班外賣仔忽撚左呀？？？

btw以後咩賣平台都唔會用

紅資好正常 冇錢了

唔係

你咁講我就幫你唔落

睇到段野引唔住笑
嘻嘻

兩個小時得$30

你有股份？

ok咁算

你最尾果句咪達到佢地目的

抵你班仆街搵唔到嘢做要做外賣仔

我已經冇再叫呢間中資野

有股份先可以屌間公司？

其實cap對話圖上嚟講下foodpanda點on9法已經大把連登仔衝出嚟幫手，一定唔洗咁樣所謂要佢地正視問題所以要加料乜乜柒柒

但係依家放張圖上黎話加料真係嚇到好多人唔食喎

你班外送師加料同社會運動比
忽上腦？

foodpanda屠龍小隊

德國公司嚟

我對佢地加料既行為係唔認同
但唔會割佢地
因為我地所有人都係受害者

班外賣仔本質根本就同黑警一樣是非不分
成班冇讀過書，做埋d損人不利己嘅嘢，個對象仲要唔係間公司

救命 又拉埋我落外賣field度講

只可以話我由始至終都覺得加料玩對抗無問題

同埋點解唔比得

原來啲員工咁仆街都係唔叫喇

唔好笑

弱者邏輯 implies 網絡上弱小無力 implies 道德高地審判無意義
(雖然我睇唔到兩者有咩關係 弱者邏輯係講緊當道理站唔住腳先會有某d 思考方向,即係無道理->客觀講兩邊都啱, 而網絡上弱小無力=/= 係道理)

弱者邏輯 -> 講完

巴打最後終於都肯承認自己一直企喺道德高地做審判毫無意義，明白自己喺網絡世界嘅角色係幾咁卑微，小弟亦倍感安慰

首先 我唔係企係道德高地審判
第二 就算用道德去審判一件事 分清是非黑白 我唔覺得咁樣冇意義

追po啦柒頭

茶餐廳玩9你個外賣仔
個外賣仔就玩個客而唔係走去間茶餐廳屌個老細or唔撈
依個咩logic

屌你老母 你攪鳩個客做咩

做牆頭草 定 一個基於道德嘅人
呢個就真係個人選擇啦

或者真係太激 但係依家make到noise
依家開始好似隔離po咁送外賣攝爆料紙仔落去叫人罷食囉

真係覺得唔洗屌到咁大聲嘅又

我淨係睇到一班勝利球迷/牆頭草
解決提出問題既人

不了食餐外賣都要驚俾人加料 你食埋我嗰份

我柒頭咁你咪撚樣
你又唔追po
樓上條友咁左膠好難唔駁佢架喎

唔係唔比得 而係應該要用scale去比
同埋係自己底線去到邊架姐依啲

你叫佢哋轉行啦

班外賣仔想人地支持佢，想開post博同情，點知得罪班無辜嘅，仲要侮辱抗爭者
從來抗爭係用理念吸引同路人，手段係用係欺壓個一方，而唔係搞鳩無辜嘅人

抵撚死啦

太多兒登仔仆去做

外賣仔都搞咁多野
咁多時間就諗下自己點解要做外賣仔
你送外賣㗎咋
比5萬蚊一個月你好冇？
有最低工資算係良心企業啦

佢地唔係左膠
係光環撚道德塔利班
閪熊搞咁多閪野比人咁報複真係抵佢架喎

識叫實叫袋鼠

想人唔叫熊貓

就大聲啲同人講

我會食你半盒飯

減料某程度上冇加料咁嬲

外賣果班何嘗又唔係塔利班

我認同同支持，唔到我割唔割
樓上成班on9用醫護去比
一來背景Scale完全唔同
二來外賣仔只係衛生問題，佢落藥去啲食物先再諗下用唔用嚟比好

唯一可以比係醫護行和理非路線
外賣仔係攬炒路線
如果醫護集體畀錯藥就係行攬炒
兩個唔同scale嘅嘢要去到咩情況先可以行攬炒唔線個指標完全唔同

外賣呢啲皮毛嘢個指標自然低好多同接受範圍廣闊好多
醫護行攬炒路線個指標要好高同範圍窄

呢個外賣仔一嘢就行激進路線，快靚正，冇問題
醫護用攬炒路線唔一定就要排除，要睇下咩情況令到班醫護有呢個嚴重性

關個客撚事咩cls

叫deliverwu啦

咁你咪唔好做囉 有無諗過就係你呢班人走左入黎搞到原本做梗既人仆哂街

搞唔到間公司
搞最無辜既客

反正加料都係皮毛嘢，不如你食個加料外賣，食完開返個食評post幫下班外賣仔屌鳩foodpanda，可能更多人注意到件事添

嚇走曬啲客 foodpanda執左 班外賣仔可以食地下了

繁你老母時

對話圖都可以偽造，兩部電話互send

份工自己揀既
最後都係祝你全家長命百歲 百病纏身啦

on9
你地外賣仔同間野既恩怨關d客撚事
foodpanda比優惠 出優糧花紅比你 唔通你又會分返份比客呀？
而家蝕底左就講到老奉要客陪你中伏 仲講乜野犧牲

你啱嘅 咁如果del contact show返個電話出嚟prove唔prove到呢？擺一個電話號碼上討論區應該無觸犯法例

成班社會垃圾

啱，無品

D外賣仔夠團結 熊貓點會惡得出樣啊

因為本身就係咁低賤

支援抗爭

咁你可以拎傷殘津貼
無力氣但有錢

整臭自己個名,以後唔會有人再CALL FOODPANDA同DELIVEROO之類
你地可以搵定工

知唔知咩係真攬炒 就係個客自己落街買拎返去
單都冇撚得你接

關客能事
做唔起就走啦仆街

啱呀
佢加舊屎比你食 你都要食

【外賣平台賺多咗？】每間餐廳加盟外賣平台前需先付上架費，每張單亦需與平台分帳。同時平台於每個餐上都會加價再抽佣，到底每個餐加幾多呢？

#有線新聞 #財經 #OTT #外賣平店 #餐廳 #抽佣
-----
有線新聞 i-Cable News升級呈現，更多網上限定內容，多元新聞全面求真！
記得裝App睇直播：

屌你老味你掉撚咗佢我無所謂之後咪唔叫

你加料做乜鳩？ 個客會知？

咁樣唔犯法咩

自己拎返屋企食都好

唔再叫賤熊貓
食咗我幾張優惠卷 個客服愛理不理
求其俾返張唔對等嘅我打發我
執咗佢啦
早d執

搞個客做咩鳩，香港人

反映問題搞啲客
你係咪就係加料既外賣仔呀

咁你咪唔好送黎/扔落地下囉，加料做乜9

講到d鋪頭係foodpanda迫佢地合作咁

抗爭從來都會傷及無辜
希望大家唔好道德撚上身戴哂光環
因為你從來都係爭取自己權益
而破壞左人地權益

唔撚鍾意咪唔好做囉 搞9 d咁既野
再唔係學以前袋鼠班車手集體罷工殺上熊貓off喇

步兵永遠condom黎

抗爭都係搞想返工嘅人

之前吹到個個月入幾萬引班人入去做，熊貓梗係壓你啦，唔滿意就唔好做唔撚係加料囉

搞鳩客人覺得自己好霸氣？
咁唔gur咪咪撚做囉 又要做又要屌 又搞錯對象
仲細咩大佬 咁撚幼稚又唔敢劈炮 抵你地比客服撚啦
成班好似玩具反斗城扭計要老母買玩具既小學雞咁

咁多on9
驚未落好叫外賣送上門，自己落街食囉屌

凍撚水得人驚過支那肺炎咩

大家覺得咁做無問題
取決於你對外賣仔嘅遭遇有幾同情

如果你放工搭車
咁啱遇上抗爭塞車
唔重視 唔同情抗爭者
你就會屌抗爭者
你同情 就會屌政府

會屌外賣仔 係因為外賣仔喺大家眼中係nobody
佢地嘅利益你唔在乎 唔關心 唔同情
所以咪你會你抗爭唔好搞到我（客）之類嘅講法

支那種，fact checked

真 班垃圾以為好威
繼續搞鳩啲客啦
搞臭公司個名 啲客唔會再有信心幫襯返

間公司得罪佢 搵叫外賣既人 既野食黎發洩？

同一筆租金做多左生意
老闆幾時都係冇錢賺架啦

佢地未睇過當新野

你都戇鳩 咁就要搞鳩啲客？
抗爭者會唔會搞鳩啲市民對佢掉嘢呀？
知唔知咩叫對準政權呀？
同埋唔該唔好用抗爭者比？班垃圾無資格

呢d咁仆街既外賣仔只係爛命一條，賤過袋底泥

你話熊貓公司打鳩啲熊貓仔就話姐
依家派單遠啲炸，唔高興唔好撈囉

你都on9既，冇收人工？唔好乜撚都拉埋來講，你唔滿意咪唔撚好做或衝上office同佢嘈，又唔撚夠膽又要做

最好日日天氣涼爽，張張單行2個街口就到
每日千幾蚊日輕鬆袋

panda外賣仔咁撚嬲係因為步兵改左1k以上距離無得踢單幾遠都要送，cap google map 1k以上但濕鳩cs都話佢地系統無過1k
袋鼠接單前睇到客係邊任踢，uber遠就可以坐車claim錢
仲要panda好多penalty，好易扣你評分等你無更接

但我都同意請土地公食野，大額cod假單去抗爭
加料唔同意，始終d客無辜

慢慢飲涷撚水啦你

塞咗條路 就已經係搞到
幾乎所有事 都係有外部性
無100%對準

加料真係CLS

唔鍾意咪唔好做

何必要浪費食物又搞9埋食店同個客

有咁既報仇心態抵佢地做外賣仔

好嘔心 唔好再用抗爭嚟比
屌你老母

所以你班冚家剷咪推抗爭者去死同叫抗爭者除口罩囉
仲好意思叫果樣者抗爭
咁撚鍾意罷工攬炒咪咪撚做
家下唔做會死？送外賣咋

廣西桂林一名外賣員疑因送錯地址，竟在食客購買的酸辣粉內吐痰洩憤，食客發現後決定追究，惟涉事外賣員拒絕道歉，並已經離職，事件最終無疾而終。

事發在上月29日傍晚6時許，胡女在外賣平台「餓了麼」購買一份酸辣粉，惟外賣員送錯地址，他其後致電胡女，語氣兇狠表示：「你到底要不要餐？」胡女強調自己填寫的地址完全無誤，而對方隨後將外賣送至，但一打開時發現麵湯中有疑似濃痰，於是致電外賣員質問，惟未能聯絡上對方。

胡女說：「我們跟商家確認過，不是原料也不是特殊材料，就是口水。『餓了麼』的人一直在推卸責任說，不確定是不是送外賣的吐的。」

胡女向「餓了麼」投訴並決定自行支付5000元進行DNA檢驗，惟外賣員僅提出賠償20元人民幣（下同；約22港元）了事，不過胡女堅持檢驗DNA。最終「餓了麼」表示，涉事外賣員拒絕道歉，目前已經離職。

同大陸仔一樣仆街

所以都係睇你對外賣仔有幾同情
你話呢家只係派遠單咋
但係外賣仔話呢家要我賣遠單喎

仲有你係假設咗 外賣仔唔忍耐 唔刻苦 遇到少少事就咁
如果你假設外賣仔係reasonable
咁我會估事實背後可能係 呢啲事件唔係第一次
發生咗好耐 之前又有foodpanda拖糧post
日積月累先搞到呢家咁

換個邏輯
搞東方tvb都由啲客著手
所以香港人要配合佢哋最好方法係唔幫襯閪熊

唔係屌人老母就可以逃避呢啲問題
你始終要解決 搞到人嘅合理性

真係大開眼界
自己廢，要做閪工
搵客出氣，仲大義凜然自由戰士上身

不過連燈廢青唔意外啦
希望你地做足一世

咁大個人仲要做外賣仔都幾失敗 呢啲job以前parttime先有人做 溝女敢唔敢同人講自己做外賣

嘔心既係你地呢班人
覺得外賣仔係狗係地底泥
覺得自己比左錢就大撚哂外賣仔有出人工就無權益
Come on
2020年啦唔好停留係劉德華廣告啦

That’s why 我寧願外賣自取算

ching真勇者

我係屌你關抗爭乜撚嘢事呀仆街
做埋啲低質嘢 唔敢同公司直接對峙？
垃圾就垃圾啦 做啲嘢都咁撚多藉口

你加料冇問題
不過要加就光明正大加到盲都睇得出加咗料啦
又要加又要淆陰陰濕濕除咗搞鳩嗰客仲有咩野得著
根本自己份人仆街又廢淨係識搵無辜嘅客發洩
完全影響唔到公司
公司 員工 客人
公司冇受影響
員工滿足咗自己扭曲嘅心理當賺咗
客人不知情下中伏食加料野
得員工有賺客人損失仲好意思叫攬炒
你要抗爭我支持
係就唔撚送dump鳩嗰餐/整瀉哂d野
又要賺份錢又怕俾人投訴要0付出做d野又損害唔到公司
好難唔屌你地

認同外賣仔權益 = 支持佢地加料?

祝你唔會食到鞋底西多，廁所水奶茶

環繞地球一圈
除咗真係加料之外都同意佢地今次嘅工業行動
唔打公司春袋點有籌碼傾

自己廢 然後賴啲客搞到你咁廢？無撚嘢丫嘛你？
送外賣送到個腦壞撚咗？本身都同情你哋
可惜你哋呢班社會垃圾 唔撚值得令人同情

我邊句講支持佢地
我都覺得咁做有問題
但理解同唔割

Agger, 班垃圾賴曬落啲客度
好大嘅官威呀屌你老母
做埋啲低質嘢有撚用咩 個人垃圾就垃圾啦

On9,有本事就成班唔撚好做，熊貓就係知道你班人廢，唔蝦你蝦邊個

講咁耐你地都唔明點解班外賣仔要加料搞啲客
係讀得成書或者有一技之長到洗撚做外賣仔咩
比公司恰 口就兇狠係公司面前最後咪又死狗咁
咪唯有恰啲佢地恰到既客

做得呢啲行為真係抵比人睇唔起
你送外賣 搵辛苦錢 我尊重
你因為個人理由加料比客 你就係社會垃圾 賤種
成個人得對爛鳩腳係有作用既垃圾

我就依家無撈外賣既
我淨係同情佢地比堆閪公司恰
仲有每行都有害群之馬既
都比你講到係社會垃圾

起左底
同樣係地底泥
做art/design既你
覺唔覺你咁樣譴責佢地反抗係好可笑

同情佢哋=加料無問題？你燒撚壞個腦？
用吓個閪腦先講嘢啦

做得外賣嘅人你想點
好人好姐會需要做呢啲野咩

所謂抗爭就係加料落食物害死客人？

爬文啦
幾時話支持佢地加料 加料無問題
30幾歲人講野都咁搶口既你
好打極有限

「我覺得無問題」
我唔覺得你有幾醒喎弱智仔

平時打工仔比人恰用劈炮/按章工作已經屈到公司投降
但外賣仔呢啲完全唔撚洗技能既工 一個唔做大把人爭住做
班傻西又知自己無競爭力 班地底泥唔搞鳩個客搞邊個

你反對公司制度無問題
我淨係想搞鳩啲客對佢哋有乜好處？
咁叻點解唔識衝上office /大罷工？
做埋啲低質你都要支持我無撚嘢好講

所以加料？
唔夠膽倒撚左兜野？

佢地口講話攬炒 唔想煩一野用大絕 嚟掩飾自己根本冇任何社會競爭力既事實
出去又搵唔到第份工 又唔敢同公司嘈又un住un住咪唯有搞個客(因為得個客佢地搞到)

老實講 依件事既性質同和你飛呀個D有乜分別

都係透過癱瘓服務/犧牲第三方利益黎攬炒權貴

諗番當日濟留機場發脾氣既鬼佬同依次既客根本都係受到同一對待

但係當時大家又識得叫d鬼佬忍讓架喎

正解
又係d發窮惡攬炒方法

但係平時我哋嘅行動係俾人知我哋點解搞佢吖嘛，例如洗cctvb嘅廣告商fb，係話俾佢哋知cctvb做咗啲咩仆街嘢，所以攬炒佢，想佢都唔支持cctvb

而家個外賣仔加咗料，個客又唔知佢加咗嘢，又唔知佢點解加料，咁樣只係害到個客仔，對foodpanda有咩作用

唔好拉埋黎講啦
熊貓公司有冇打鳩啲熊貓仔呀

你攞加料來比？on9架

又係度偷換概念 完全係邏輯謬誤
抗爭為既係全體港人利益
塞路表達訴求對政府施壓等佢可以回應港人利益需求
最終aim既回報係for大部分唔同人既利益

外賣仔加料同踩外賣盒 對個客人有咩好處呀？
最終aim既回報只係外賣仔自己既利益
但係佢犧牲左個客既等待時間 金錢 同 健康（加料）

你將兩樣唔同既野拎黎比 完全係錯曬

閪熊有打9外賣仔?食撚慒左?

有頭髮邊個想幟哥
無嘢做做外賣仔無問題
但唔撚係搞鳩啲客丫嘛 原因就係因為你不滿公司？分分鐘大把人等緊做外賣仔搵食搞到無得撈
我唔撚明佢哋想點 要搞就搞公司啦

你又唔係食果個緊係咁講

點撐啊
罷嗌foodpanda?
而家搞到個個唔嗌foodpanda咪仲好
有冇諗過班外賣仔根本冇稀罕過你哋嘅支持

依班外賣人渣
唔做foodpanda 咪又係做其他
成班打手踩自己個行業有咩幫助

過左疫情一間都唔撚幫趁

如果有一日熊貓搵黑社會落區見panda仔就打既
我咪認同你哋加料囉

班外賣仔只係on9,推上報等熊貓報狗，到時條撚樣上埋報，咁佢就好威啦

加個客料把撚咩，個客屌柒你咩

你要屈我試下食就算喇
講埋後面一炸冇關係嘅嘢
我唔怕人加料一樣嘢
我為咗屌foodpanda而幫襯foodpanda呀？
咁我食M記都係為咗屌M記喇
我睇達哥都係為屌達哥喇
你地仲屌乜人唔夠黃呀

咪撚再用抗爭、搞唔到工會呢D野黎做借口

幾年前碼頭工人咪又係成班睇落低學歷、手停口停既人
呢班人都一樣走出黎罷工
而唔係掉撚晒你D貨

成班外賣仔連最基本既抗爭手段都未做過
一黎就為左自己利益搞9個客
仲用自己同醫護比、同香港人比

1600單

和你飛有提早同人講, 你加料夠唔夠膽同個客講定呀?

醫護罷工有無殺9晒D病人?
殺9晒D病人咪可以逼到正苦正視問題囉

香港人都係架
點解到而家都仲咁有自我約束?
燒完同仁堂果陣點解大家知道燒錯都識反省?

你同連燈仔講抗爭？依幾個月最大成就就係幫班狗爭取加人工同唔洗巡邏

如果個個都好似你咁識諗
天下一早太平

人唔笑狗都吠班人都唔知醜

咁我又唔會用佢嗰服務
好心班懶閪就行落街買/食啦

其實宜家都唔應該幫襯啦
利申 以前都成日幫襯熊貓 態度好好 估唔到宜家有班人變質到咁

幾時加d米青落去

同樓上條撚樣講啦 好撚大聲㗎

一直都唔敢叫依啲外賣因為信唔過

然後話「我覺得無問題」
笑撚大人個口

下次拍片

講到嗰次好成功爭取到班工人想要嘅嘢咁
咪又係間公司完完整整啲工人再畀人抽後算賬咗

咁既工你仲要做就咪撚好怨啦，仆街仔

所以咪話學之前袋鼠班南亞車手剷上去熊貓到 個陣時袋鼠即跪呀鬼叫你步兵咩大佬

我就係段片cap圖出黎

事實上有工會都未必罷到工
何況咁散既外賣仔
唔係個個都當呢份係全職

大把人等你集體罷工之後狂接單食人血饅頭
同埋呢個時勢大把人做爛市

好多香港既唔係全職呢份工
二嚟好散好難成事
因為香港人天生就唔會團結
係班高智力既偽善撚
各懷鬼胎

講嗰笑話
香港人罷工

經常嗌外賣
有d餐廳會封實個袋，算係對個客有d保障

大把人帶頭爭取完都冇好下場
就算轉工都會俾人當攪屎棍唔會咁易請

如果拉到抗爭嚟類比
panda仔做啲嘢反抗閪公司係可以理解
但攬炒還攬炒
你no show請土地公咪算
加料畀個客就唔好啦
講到尾個客又冇得罪你
但無端端就要食加料嘢
身體嘅嘢話唔埋㗎嘛

no show得多就俾熊貓炒
之後大把人取代自己個位
熊貓都係冇穿冇爛

講到底都係外賣仔冇籌碼同熊貓講條件

仲有唔使守狗例 殺人唔使填命

以為冇人記得碼頭罷工單嘢
拋出嚟當道理
李卓人帶頭，梗係用晒合乎大眾道德標準去做喇
所以結果咪都係典型泛民帶頭嘅社運一樣囉

唔係月入幾皮咩

事實上現行社會就係有分貴賤

想玩嘢加料都得，但加完起碼同返個客講
如果唔係無人知你加過料，咁你做嚟做咩

舊野黎，用黎交cod

個外賣成部雪櫃咁重

所以口講話幫自己爭取福利 抗爭 好好聽㗎
其實係滿足自己報復心理 反社會人格

發窮惡

上個禮拜

又要做又要屌人工低有能力咪轉工轉行囉

周街都係送餐仔/女
分薄晒啦

全部都加過
你鐘意食精冇人阻止你

本來想試下叫

而家咪po相等你知

學你講嘅咁做
如果外賣仔送個餐俾個客
佢同個客講佢加咗料
你覺得個客係會搵panda投訴個外賣仔
定係即場打鳩個外賣仔
定係放上網批鬥個外賣仔
定係抽絲剝繭咁分析下外賣仔嘅心態再幫個外賣仔，呼籲大家罷食foodpanda?

我唔係支持外賣仔呢個行為
我就覺得佢呢個方法可恥但係有用

完美演繹外賣仔

Cls 搞到Foodpanda冇人敢叫
到時Foodpanda冇單班外賣仔咪又死
利申 唔敢叫Foodpanda了

如果啲客唔再敢叫熊貓 咁外賣仔仲有啲咩撈？
我淨係知唔會再有咁多人敢叫熊貓

都唔知食咗幾多鳩屎落肚喇

其實嫌唔好做嘅咪唔好做又唔係唔比你quit

你令我諗起唔周街扔垃圾D掃地阿姐咪無得撈

攬炒咋
得外賣仔自己死咁不如拉埋熊貓一齊陪葬

希望foodpanda 執笠
睇下deliveroo 獨大佢地點

鳩噏唔使本

cls 真定假，冇圖唔信

其實係 所以掃街阿姐 外判果啲成日俾人壓榨都唔敢出聲 要爆出嚟搵議員幫手先會好少少
佢哋起碼都係合約工 但外賣仔咩都無 咁除咗攬炒無其他嘢做到

連登d巴打咁gay，鐘意食都唔出奇

我見到openrice 都開咗外賣app......係好定唔好

Cls
所有靠單揾食既人一樣低賤
外賣仔=的士9=地產保險9

笑到我黐線

唔係咩叫攬炒呀
6年前真係抱住攬炒精神爭取獨立
好彩畀屋企人屌醒話香港人自私，只會口講同你攬炒，唔係真心
支持我移民
好彩聽咗屋企人講

廢青一係打9阿婆，搶佢d紙皮囉

熊貓話你知冇地方係步兵去唔到

咁no show 咪得 好快會玩完
如果班外賣仔真係想攬炒嘅話
搞鳩啲客無用

我都覺得香港人好多都好自私嘅 但經過半年又發現原來有啲香港人係可以好無私
你移咗去邊？恭喜曬

主要係食落肚嘅問題
和你X冇污染水源同食材

班外賣仔講撚到加料俾客係天經地義咁
仲話客仲繼續嗌係抵撚死
啲客實係會知咩事啦
又唔係啲客撐間公司拖糧待薄班外賣仔
同埋加咗料個客撚知咩
有乜事仲可能累埋啲黃店食肆
根本加料係多鳩餘

屌你老母垃圾支拿種

呢個真
食環隨時乘機封黃店幾個月慢慢查

共產主義係上世紀咁深得民心，就係因為社會嘅階級矛盾太勁，窮人冇得做有錢人有咩所謂，最緊要係要拉有錢人落嚟同我哋一齊做窮人

呢個post已經睇到哂啦
試下foodpanda外賣仔班popo藍絲狗料
根本班友係偽善自私
唔係既話就唔會話人低賤人口啦

P.s 撈過呢份其實幾free幾彈性下

同埋唔好講到係外賣仔要靠呢份工搵食
無左呢份工咪洗少d囉
講到會死咁

openrice係外賣自取，完全戇撚柒鳩，經佢個apps叫即係送錢俾佢

deliveroo啲舊人通常都好好嘅，但呢排成堆失業撚湧晒入去之後就唔知變成點

鳩噏唔洗本
deliveroo係接咗單先睇到有冇tips嫁

一齊笑啲傻9扮做過

加料害埋間餐廳

個第超能量化歡騰龍駒真係好撚柒 喂你不如潛水算啦

好似係差唔多到先知原來有Tips
另外冇Tips點解要食JJ飯，人哋唔係老奉俾Tips，班師兄個個收到Tips係好感恩

都幾撚on9
利伸：會照嗌

見到佢就覺得好好笑
話加料無問題 但自己無叫過
原來做過熊貓
講緊加料果班係社會垃圾 即刻玻璃心話啲客閪先
講嘢1999 無嘢好駁就攻擊人都係地底泥
以證明加料無問題 弱智話人弱智好好笑

唉

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

其實係客角度
你掉落地我都有coupon收返，又對準政權搞到panda蝕錢，d客轉會用uber袋鼠
我自己最多煮公仔面食
但加料真係好仆街(狗宿例外)，d客無得罪你又唔知你加左料照用panda

就算最後俾你班外賣仔鬥贏左
以後正常送外賣唔加料
你做客會點諗？
你話冇做手腳啫，點樣證明先？
唔通我攞食物去化驗？
一次不忠百次不用
個朵臭左冇得返轉頭嫁
大不了以後唔叫所有外賣囉
你轉公司都冇用

無成本抗爭？

中學未畢業？
兩件事性質完全唔同

屌
以後唔撚敢叫foodpanda....
仲次次俾貼士。。。

公司垃圾
員工更垃圾

班友真係好能廢，反擊唔到公司，就發泄係客度，同虐待小動物果d loser一樣心理

利申：冇叫過foodpanda deliveroo 之類，純睇唔過眼

外賣仔比到盡值時薪三蚊

一早講過呢d app,個平台垃圾，送外賣既人垃圾
完全無監管
一早執撚哂佢比返d餐廳自己搞個服務一定最好

On9 仔 咁咪唔撚好做囉

咪同大部分鍵戰既日常一柒樣
叫幫手支持做乜做物無人理
唯有用激烈手法去阻止呢件事
結果就實會俾人屌返轉頭

其實藍色定黃色真係一線之隔
都無

咪係
痴撚線

一定係有人揸住枝槍逼你做 陰公

熊貓擺明係恰鳩你班步兵，來回超過兩公里真係車手都嫌遠

都係嗰句啦
加料係唔岩
但係外賣既友仔都係無方法之中既其一方法抗爭
我都唔知邊個柒同可悲d
唔夠人講就玩人身攻擊

係 果時做左個幾月就無做
講緊仲有底薪果陣 根本好辛苦人工又低
又要睇地圖又要護住個餐唔好倒瀉
但接得單一定盡力送比客人 最多之後唔接

依句真個app成日有bug一係就漏野
隔條街都20蚊運費姐係20蚊都唔係大問題
賺埋咁多都唔upgrade下公司配套提升下送餐服務
仲有遇過啲送外賣嘅唔識路
姐係佢對返自己啲員工好啲安排好啲接單都話
根本餐廳自己搞就最好

攪D咁嘅嘢喺攬炒角度係好成功，熊貓都唔知要花幾多功夫先洗到底，加料條友拍拍蘿柚就走，最慘係靠送餐搵食果班，少咗人叫單少咗，仲要無厘頭俾人屌

唔敢叫了

有冇片證明杯嘢飲最後個客飲左？
咁點解決熊貓剝削員工問題？
而家就係叫你地啲客咪撚叫熊貓
熊貓就係不斷水新人入去做
頭10張單要被熊貓抽佣($300)
仲要又近又易拎(因為唔洗出糧比你)
你做完10張單就當你condom
幾個鐘都唔會有單，有單都會來回行2km
(車手單比步兵，慳人工)
個客比足運費，點解個餐要等咁耐？

真心想同你討論，其實點唔夠你講？

現實係你唔嗌都仲有大把人嗌
好似金拱門福喜肉單嘢都係咁多人食

就係個個都縮皮唔願意養自家車隊先造就咗呢類平台，連養最多車嘅P沙乞近年都縮皮寧願掉出去俾 lalamove 同順豐送，我都諗唔到有邊間仲會掉錢出嚟攪

你點知杯野真係你

仲要不停講自己D歪理
食客撚知你會加料咩

全部外賣仔罷工 foodpanda 無人送餐咪自然收皮
洗撚搞到D客 搞到D客 搞到香港人 仲大道理
究竟班人個腦諗緊咩 有幾自私

foodpanda 不公 唔係直接搞佢
係要搞到唔關事既人 想從而間接搞到foodpanda
無撚膽直插foodpanda 只係識上連登屌 笑撚死

掉得幾多次啊
你當熊貓傻嘅唔會炒咗你咩

唔岩做咪唔好做 又要做又要屌 咩心態?
唔好要個世界圍住你轉

都係嗰句啦，要食野就自己煮 / 自己落街買
唔好咁懶得唔得，
你叫熊貓黃店餐廳又要被佢抽30%佣

我幫襯開㗎

送大家一句

You alone can’t change the world
Change your mind, the circumstances will change😉

外賣仔 自己搞個APP 想送就送 想唔接咪唔接囉

自己做大爺

有冇人答到我點解咁唔滿意都要做？

自從上次唔撚送餐又唔肯退錢已經冇再叫過呢間仆街嘢

想講有啲黃店唔係你地想像中咁黃....

我都想知笑撚到

我都唔知 揸住一兩張相起勢鬧人係狗又剩

哇屌

好撚好笑，次次係呢D post又好，黑警打人post又好
就會見到好多人祝福自己討厭既人咩百病纏身呀
咩最緊要人有事呀，三萬thx呀，黑警死全家之類

我真係幾好奇，咁你地同小粉紅講nmsl有咩分別？
一樣係咁低等，一樣只不過係自慰緊希望對方會比天收
留得呢種言既，你同小粉紅既唯一分別就係佢愛黨你唔愛黨
不過係論述既層次上，你地係同小粉紅完全一樣

未玩過但想知熊貓有冇野制衡返外賣仔？
例如罰錢扣按金等
如果唔係啲人得閒冇野做
Reg完no show或者掉晒啲食物
熊貓都幾頭痕

醫護班人都要辭職

港豬就係咁
處處為權貴辯護

但影埋相再公諸於世效果良好

學美團5蚊一單

人係自私嘅，包括連登仔
口講外賣仔仆街自私
因為影響緊自己利益姐
屌個啲冇一個會屌埋間公司
間公司點對啲員工關佢地撚事咩
最緊要自己有得食姐
根本同啲藍絲冇撚分別
香港人人想贏？收皮啦
唔好講性質唔同
少少野都已經見到係咩性格

要制衡一定有
不過待遇太差又未必夠水魚落疊做

一句講晒
外賣仔拍個屁股就走得
Foodpanda就血本無歸

聽上面啲人講罷工？
仲抱住喺香港勞方可以同資方平起平坐去傾嘅希望呀
現在Foodpanda死埋佢連抽後算賬嘅機會都冇呀

有攬炒精神嘅連登user根本好少
咪大大聲話自己想攬炒喇

如果搞個客，就一定要放上網，千祈唔好靜靜雞玩
目的在於搞臭間公司嘅服務，而唔係純粹玩鳩個幸運兒
斷閪熊米路，咁樣做先係有效嘅方法
就係因為呢啲圖，我完全唔敢幫襯熊貓

道理同搞鳩TVB啲廣告客一樣
一定要大大聲同埋多人知先有效

移民同唔做foodpanda點比 一係做deliveroo囉你呢啲智商真係抵

似係步兵想攬車手

重點係呢啲圖google大撚把
是鳩但po幾張出黎就已經可以收閪熊皮

其實有冇諗過食完肚痛睇醫生會加重醫護負擔兒登仔咩事都比喻社運合理化

小朋友到一個點

係呀，熊貓點剝削員工唔關我事
你間公司西關我咩事
又唔係我公司
唔好阻住我食野
唔好阻住我叫外賣

最後一張相
記得個客係黑警,跟住幫手加料
咪屈啦

自己養外賣仔成本效益低
請得多嘅非繁忙時間冇嘢做
請得少嘅繁忙時間唔夠做
倒不如外判出去

笑撚死

香港人不適合攪炒

無錯, 效果幾好 , 唔敢叫

仲想以人地德國同北歐佬既理想社會為目標
人唔笑狗都吠

如果和平理性方式係有用既
你估佢使唔使玩到咁大
上邊既人郁d話人社會垃圾

因為唔做會助長呢間無良公司
只會有更加多廉價水魚入去做俾人剝削

好景嗰時係panda出埋底薪叫外賣仔做
而家咁多人失業咪調返轉

除咗降班等你攞唔到更之外都冇乜，冇出你糧你就管唔到咁多，假自僱請人嘅代價

Set rb會唔會可能搞到人肚痛

咁即係外賣仔可以5蚊一餐

好地地點會搞個客
同個客又無仇
快快手送完接下一單仲好啦
而家熊貓外送師寧願攬炒，都要話比全世界人聽熊貓點對員工

仲係橙色衫，有僱傭合約有老底果時做過
40老底15單錢， 無單時坐係度收人工勁正
而家自僱一單30真係cls

真，我理撚得你

外賣狗，你地係社會底層呀

成件事嗰邏輯基本上一樣
但班人雙重標準
又話兩件事本質唔同
問你地一句
如果嗰客係popo藍絲你地支唔支持

香港人就係咁既質素。

步兵先係 揸電單車唔係

無錯 我算脾氣好好 上次叫熊貓倒瀉晒補送都係倒瀉我都無乜所謂 但加料打死都唔會叫

嘩屌你老母有咩搞間公司啦
香港人俾生意你地做俾錢你地搵
仲要幫客加料咁仆街?

我果陣係粉紅色衫 而家當屋企衫著
果陣都係40+15
勁低人工又辛苦 行左成晚都係得400幾

會令人返唔到工

屌講黎講去咪又係底線問題

熊貓就係不斷水新人入去做
頭10張單要被熊貓抽佣($300)
仲要又近又易拎(因為唔洗出糧比你)
你做完10張單就當你condom
幾個鐘都唔會有單，有單都會來回行2km
(車手單比步兵，慳車手人工)
個客比足運費，點解個餐要等咁耐？

我其實唔支持佢地加料
但我覺得班客講到完全唔關自己事係好撚自私
而家咪關你事囉

利申支持外賣仔成立苦主大聯盟

無錯.個問題係加料

啲南亞人送外賣仲好過啲香港人
係都要拉埋個客落水 屌佢啦

師兄幾好人
其實大部份人都唔會俾tips

乜都用社運比較等自己好過啲

嘩
永遠唔叫了..

最好食到入醫院添
咁熊貓就真係有排頭痕

其實有冇諗過堵鐵堵路破壞經濟加重社會負擔兒登仔搞到自己潛在利益就污名化外賣仔

推
利申：一年前嗌過2次之後就冇嗌
廢過ubereats

推呢個

唔食panda咪得

一晚400幾唔錯啦
除返開都8x蚊時薪
有老底個心態真係差好遠

飲洗腳水檸茶😂😂😂
不了

自私就自私啦

你都係

其實有冇諗過堵鐵堵路阻住人返工返學兒登仔搞到自己無外賣叫就污名化外賣仔

你都係啦

私就自私啦

你講好多間公司乜乜物物，點仆街點盛

Ok, 我明

但我始終唔明點解要繼續做而唔做其他公司？

on9啦
呢張單係外賣單
冇外賣平台佢連32.8都冇

袋鼠有鬼得claim錢

撐洗腳水檸茶
可以加精😂😂

其實步兵送餐效率相對車手低咁多
一係步兵賺得少 一係foodpanda倒蝕
點會有好下場

當年果個咩 Urban ninja 好難用

袋鼠出名業界人血饅頭架wo😂😂

講得無錯
根本重點係有班人自私

加料依啲係接受程度問題

btw我想問點解好多送餐嘅都唔識路

香港人搞香港人
打工仔搞打工仔
點解要咁做...

最後熊貓可能全面轉曬做車手

如果做FP單真係冇錢賺又要同佢合作
老闆娘一定係呢排賺夠要比啲人賺

咩黎未聽過
當年用shiftplan報更好撚垃圾

仲話外賣仔低賤垃圾
佢攬炒嘅cost efficiency仲高過你地班自以為高人一等嘅精英喇
我唔係話個外賣仔諗呢啲諗到咁遠而去做
但往往就係人地報復嘅心態簡單直接先成到事

聽你地講？
仔又畀人殺埋，女又畀人姦埋
罷咗工嘅人又畀人抽後算賬咗
到現在都唔明連畀人還擊都冇嘅同歸於盡嘅意思

玩爛佢
送私樓就玩洗腳水檸茶

但搞鳩啲客無用喎唔好合理化唔該

同支那一樣
美國得罪我 我搞尻其他人

騎兵是電單定單車呢

唔撚洗屈我外賣仔
我成撚日叫foodpanda嘅
而家最多咪唔撚叫
你地認自己係自私好難咩

根本所謂菁英咪又係打工仔
把自己看得那麼高

勞工受到剝削就應該團結起黎反抗

咁樣我會全部外賣都唔敢叫
因為好多呢啲外賣會同時做幾間
可能佢送完熊貓送袋鼠
可唔可以共開呢條友
所有外賣公司保證永不錄用

你唔好幫襯咪得囉on9

其實公司係咪知道邊條友有心玩嘢？
定要個客投訴先搵到？

外賣仔冇技術可言又吊高黎賣
庇護工場人士先會做外賣仔

無幫襯啦屌你老母 加料加得咁過癮

U爸,熊猫就係
袋鼠叫做咁多間中無咁西
無冇咩更

步兵運費低車手一半，轉搵晒車手送蝕死佢
只要佢正正經經淨係派短途
（拎餐+送餐夾埋唔超過1公里）
嘅單比步兵已經好好多
就係佢成日算死草長單短派先比人屌得甘

點樣冇用啊？
罷上網咪有用囉
咪冇人敢食囉
所有社會運動都冇用嫁
咪撚做啦
定係你會幫外賣仔手搞鳩間公司咁偉大？

你掉落垃圾桶咪算 加料做乜鳩

其實張加料相都唔知真假，做到恐慌目的已達

支持熊貓收皮你哋都係想咁啫

呢唔係癱瘓喎

驚飲凍撚水嘅話
一就唔好嗌foodpanda
一就俾啲有用嘅建議外賣仔有咩方法逼到foodpanda解決佢哋嘅問題
再唔係就報狗囉
如果唔係就乖乖地飲凍撚水

你都戇鳩 你唔加料咪自己食咗佢唔好送/no show/ 掉咗佢
你送咗俾個客佢又唔會你加咗料嘅
講到尾加料都係滿足自己報復心理啫
做埋啲低質嘢都撐？

全車手就真係執得變hktvmall

以後都唔嗌鳥
對唔住囉 我都係想食吓黃店之嘛

叫香港人唔食M記都話苦行啦 唔叫Food panda 無外賣食會死架

啲客幫襯熊貓
熊貓冇錢賺嘅

而家咪擺上黎等人唔敢食囉
最有效直接嘅方法唔用？

攬炒講有冇用
咁點解唔諗方法叫中國守番信用實行一國兩制呀？
大家happy喇，冇人受苦

攬炒咗香港人冇好日子，無辜嘅外資又畀你地搞到蝕晒錢
為乜

上面話要抽佣 落街買啦

因為foodpanda靠壓榨員工同合作商戶，出嚟俾個客嘅價係最靚
多客用咪多單啲
咁外賣仔做單先有錢，咪返熊

醫護不滿政府 有冇發洩落病人度 dump哂或者換哂啲藥？

如果係想直接打擊foodpanda
掉個餐有用啲定係加料有用啲

咁緊係電單車啦

真係支持唔出街買？
又要支持又要方便自己
社會不公義唔關自己事就當睇唔到
講到尾咪又係自私

車手外賣仔講緊 平均幾萬蚊一個月 彈性上班 當然大把人狗衝去做, 通常做熊貓嘅都會做埋袋鼠同埋其他外賣公司 老實講都係同一批人， 我平時都有送 當返part time 我從來冇用過外賣apps， 因為知道啲內幕根本就唔敢嗌， 100個入面中一個，你都仆街啦。

可能人地跨區做

依家啲後生仔係咁架啦

無糧出呀？抵死！

呢d外賣公司係咁
以前唔係香港 用單車送 佢分d 2公里既單試過
我做落比當地最低工資仲要低
所以我選擇食下d野 每張order 食少少 個客開心 我又開心
但你加料又真係幫唔落
比地下食不如自己食仲好啦

一早就唔應該嗌
一間就紅底，另一間就喺cctvb落廣告
黃店搵佢哋合作都叫做多啲生意做吊下條命
作為一個食客行多兩步搵下黃店等黃店賺多啲仲好

罷工都已經影響到病人啦

靠上邊班自私鬼就死撚得啦
燒到自己就屌人咁做唔岩
衰撚過藍絲

你加料個客又唔會知
你話你自己食左佢或者唔送都話
而家咁樣最後係攪到啲人最後自己煮野食
或者落樓下買
你工都無得做，到時係你自己乞食

其實FOODPANDA 係紅底嘅source係邊

Btw仲有Ubereat ，外賣平台毒撚

下? 我比公司減左人工
我係咪應該通街柯屎?
放火燒森林?
隨機斬人?
去喚醒大家對我既關注?

佢地自己貼錢俾左外賣錢先架

叫開foodpanda
冇做過外賣仔喎
點啊自私撚

而家咪等你知囉
你唔好得個講字
真係自己煮先好

Exact7ly

做過零售業pt 所以我對d送外賣都好客氣
點知而家係公司有問題 發洩喺個客度

咪就係低賤所以上邊d人咪咁玩嘢囉
佢唔做 大把更低賤嘅人做 玩得比上邊更低賤

以後唔撚叫

up乜鳩啊你
不如你講下點解比人減人工？

又滑坡謬誤

完美示範廢老思想

仲唔認？

唔係得把口
你真係自己煮同落樓下食先好

認乜鳩啊兒登仔

認自己自私啦

關d客咩事

連重點都捉唔住
完美示範冇腦思想

不嬲都自己煮多，自己煮又唔係難
見叫到遠既黃店先叫
而家知道呀，咁咪唯有食小啲囉
唔係個個都無飯家庭既

唔知但袋鼠好似係藍？
宜家連登仔話乜外賣app都唔好用攬炒丫嘛

FP德國公司，有響立場落廣告
Deliveroo 就響CCTVB落

咪係 你請地下食我都算 個客叫多幾次次次都miss單自然就唔撚會再個apps 完全理解

但加料俾個客做乜鳩？人地咩都無做過就要俾你加料食壞肚做乜鳩

自己煮慳好多
有時唔好嫌遠食黃店
行多兩步身體健康啲
你直接幫襯佢哋點都有用過用外賣app賣襯佢哋

要求公開熊cat所以員工資料

外賣仔個格咁閪嘅?
明明拖糧呢係勞資斗紛
你可以即刻報復公司
但你地偏偏即刻放d客上枱
想幫你都幫你唔落啦

一份低技術工
講到自己付出好多 冇左你唔得咁
開到埋口話唔好叫丫笨

最慘係d客
無啦啦做左你受害者
如果你有安撫佢地都會有部分人支持
畢竟你地本身有一個有力嘅理由去拉籠客人企係你地果邊
但自己冇犧牲但係犧牲個客
受害者心態到極點

唔同既地方就在於和理飛無傷害濟留機場既遊客鬼佬發脾四有無手足會打鳩佢？

我都知熊貓收成2x-3x%
但食開個間我次次都要坐廿蚊的士過去
再廿蚊的士返嚟
近既當然想自己去親身支持

面對極權就係要非常手段

身為消費者既我唔會割

香港係我地唯一嘅屋企
唔想比個垃圾政府搞歪
就算移民都要好多錢 唔係咁易

Food panda只係間公司
佢咁垃圾你咪做第二間好嘅囉
根本大把選擇

你以後唔好去公立睇醫生
因住打橫返出黎

弱智先會成日用啲錯誤類比 你都弱撚智

驚就叫deliveroo/ubereat啦

仲係度屌鳩我地講法好笑

阻撚左人有咩分別？
用下腦啦
原則上和你飛醫護罷工同外賣仔做嘅野冇分別
只係程度之分
唔好比你嘅自私塞住個腦

lm

影響病人定要醫護送死邊樣嚴重啲呀

即係俾人屈到變紅？
我記得總部喺法國
袋鼠藍底反而就多咗人幫襯

其實割唔割都冇乜所謂
foodpanda啲外賣仔唔係foodpanda請㗎咩
foodpanda呢件事點都要負責任㗎喇
而家我唔想飲凍撚水
暫時都唔會嗌foodpanda

個客叫個外賣無做過熊貓又點知佢咁閪啊

咁講既話熊貓仔係咪由day one就知熊貓咁閪啊？知你又做？咁熊貓仔咪賤撚過地底泥？

照返你個邏輯 我夠可以話：熊貓仔明知熊貓咁閪都做 報應黎。 係咪咁講啊？

有咩錯誤？你就弱撚智

push this

以後都唔嗌 無曬信心

Dllm外賣仔，賺果幾廿蚊😂👌

講到自己自由戰士咁，對抗大企業

其實賤過支那豬😁🙏

屌 首先唔好將我拉落去外賣field度講

其次你係佢地角度黎睇你覺得佢地真係會有好多選擇咩？

覆撚咗好多次 我係基於同理心去幫班步兵口

至於加料定係減料依啲係每個客嘅底線問題

講埋今次就完 一個二個咁得閒

咪係囉無咗熊貓又唔會死嘅
我都係見到遠先叫

好應該炒曬玩野果班人啦，搞到正常做果班都無飯食。
好多人靠份外賣糧過活架

你唔送餐打俾個客講聲咪冇問題

但係加料係咩玩法？醫護罷工唔係專登想去醫死人開錯藥吉多人幾下喎

阻人同害人都唔識分？

我係外賣仔 3間都有做
接到foodpanda我會加料/最遲先送
大家快啲轉叫Deliveroo/ uber eat

叫香港人罷食M記 屌你鬥黃啦
又話你YelloNazi啦

屌我柒撚咗
唔好意思我屈咗panda係紅底
panda係德國公司嚟

即係醫護逼政府封關，打屎水針落病人度都得

你用下你個閪腦先啦
我講緊外賣仔加料啊傻鳩

外賣仔請地下食=癲瘓服務 ok我理解 完全無問題

佢而家加料無癱瘓本身個服務不特止仲傷害埋無辜既客人

邊撚個自私啲啊？

和理飛塞機場有無打鳩遊客啊？無啊嘛？
醫護罷工有無特登返工醫撚死人啊？無啊嘛？
傻鳩！

我係外賣仔
叫Deliveroo/ uber eat啦
同一樣既野 我會優先做左先
閪熊慢慢等啦

同班自私撚講同理心真係哂鳩氣

我食果嘅幾間夠隔條河行半粒鐘啦
坐車都要2-3個字
唔好俾藉口自己貪方便啦
食完咪當飯後運動行返去囉

咁food panda外賣員都可以罷工癱瘓服務
和你飛既鬼佬有冇受到健康同生命威脅呀
講緊既係唔知foodpanda 咁閪既客人會有機會食左加料既野喎 唔知食左啲乜落肚喎

你要用抗爭做類比 你唔叫佢地去貼文宣 呼籲啲人咪撚叫food panda呀嘛
Foodpanda既外賣仔咪去上環office和你塞爆個office囉
淨係扔鳩人啲外賣同加料比個客有撚用
個客咁樣幫撚到你？

利申：支持一齊罷用food panda

雖然加料係仆街啲
但係熊貓拖糧係絕對有問題

搞到我都唔敢叫

乜撚野極權 唔好邏輯亂鳩咁用
仲將抗爭等同化啲低智行為
佢冇逼你做 你又可以唱鳩佢
錢就收阿爺嘅 再揾黃嘅揹鑊入廠？
On9思維冇藥醫嘅冇撚得爭割唔割
係討論佢咁大個人都仲係個閪腦

而家外賣仔有打柒你咩？
做人有自知之明
冇腦唔好衝出黎
你塞鳩人咪一樣損害緊人地嘅利益

加料果班外賣仔最撚有同理心啦

加料已經可以告傷人17

根本加料條友最自私 又要賺錢 又想洩憤 但又想保住份工 就搞啲唔撚關事既人

一齊唱衰food panda 等佢無人用都達到目的
做啲損人不利己既野仲要合理化自己行為做乜9

點都唔及仲用佢果啲人同埋依間野咁黑心先囉

從來都唔幫襯 foot panda

成個論點好似好有道理咁，其實係錯撚哂

冇錯，兩件事既受壓迫既人所做既反抗係有可比性。

但你有冇諗過兩件事既前因係點？真係有可比性，癱瘓機場相距6月9號經歷左幾多日，遭受左啲咩打壓？相反熊貓整一樣咁既政策出黎同你班外賣仔加料之間發生左啲咩野？ 你諗清諗楚兩樣野係咪真係有可比性先，唔好將啲野decontextualise

早兩日叫，等撚左個半鐘

你點知人地冇急事？
人地可能要做手術約好哂時間

你咁樣塞鳩人有撚用？
你不如求下啲趕住搭飛機嘅人幫下香港

兩件事性質上根本就一撚樣

做為一個客，我接受到掉左佢唔送(但請通知個客)，但唔接受加料。

叫金拱門手足有樣學樣加料掉上網係咪可以整到人罷食

痴撚線
唔滿意咪唔撚好做囉
又要接又要閪

佢哋有冇我唔知
但你一定冇加係一個自私撚

熊貓個d執埋你地連外賣仔都冇得做呀

點解佢哋咁鍾意拉抗爭落水 係咪咁合理化咗加料無問題

其實點解又要屌又做又要加料
唔做咪得 我睇唔明

一係唔好送掉咗佢
加料又真係無意思
個客同你冇仇

咁只係程度之分
唔係性質上有區别喎
咁講香港企業壓榨員工本來就係社會問題
今次只係因為外賣可以影響到好多人姐

和你飛/醫護罷工係令其他人冇辦法使用到服務，本身就唔會對其他人做成傷害，
外賣對應嘅行為應該係接左單唔送/掉左個餐

但而家加料唔係唔係令人冇辦法使用到服務，而係繼續提供服務但傷害緊其他人。
冇上連登甚至冇睇到呢個post嘅人，鳩知d 外賣會加左料，咁佢地照嗌咪仆街。
對應既行為係好似支那咁出口有武漢病毒既檢測工具/ 醫療用品，而唔係和你飛/醫護罷工。

唔好係度偷換概念屈鳩d 醫護

如果加料會唔會令人質疑埋間餐廳
掉左佢，啲客就係直接屌panda cs

有啲餐廳出外賣單特別慢，做咗自己單先
又或者係長途單派比步兵搞到比人狂踢
都有機會係外賣仔雙開/孖單，送咗第二張單先
好多原因

其實點解又要屌又住又要生活係香港 唔住去外國咪得 我睇唔明

掉左去無問題 但加料又over 左

外賣仔: 班閪客幫襯得fuckpanda就唔係無辜

咁你應該去斬林鄭

加完料送比個客，錢就照袋
之後仲要班客支持你哩個行為，唔支持你嘅就係自私。
要啲客幫你罷用foodpanda，自己唔洗辭職，foodpanda真係肯改啲閪政策嘅時候又可以繼續做。
外賣仔贏曬

本來諗住呢排市道唔好
叫多d外賣益下佢地多d單接
而家唔叫了

寧願你請地下食，都咪𠃊加料

點會唔對受影響嘅人造成傷害？
笑撚左
打横黎都修飾下啦

連登公投
Delievroo
Ubereat

foodpanda唔夠膽用了

將加料呢啲隨時搞到個食客入醫院嘅行為同抗爭比
我懷疑係刻意醜化抗爭

抗爭有冇害到無辜嘅人受傷先
最多只係利益上有損失

加料係分分鐘你唔知加咗啲咩入去
隻手又唔知乾唔乾淨 如果個食客本身隱身病患 咁真係多撚謝你

希望各位車手真係唔好再加料
分分鐘害死人

其實接受唔到咪唔叫

抗爭唔見香港人咁大行動力

條撚樣好撚柒煩
咪撚理佢啦
成隻五毛狗咁

食完foodpanda先睇到呢個post

因為移民唔係個個都做到
轉工要求低啲
唔做熊貓 仲有戶戶送 uber

我都block 咗佢 勁撚煩講嘢又無point 淨係識執人口水味

屌好慘

一係藍屍 一係口臭左膠

有時寧願捱遠啲 起碼一定係坐電單車 唔使啲步兵行得咁辛苦

話人自私根本自己最自私

程度之分仲唔夠？

你地外賣仔係唔係一開始就已經用過唔傷害其他人既方式表達過訴求而熊貓唔理唔聽？

好簡單一樣野，如果你地已經做過好多唔影響人既野，但係都爭取唔到自己訴求，我會支持你地既行動，同時亦都會罷食去支持你地，但你答唔答到我而家事實係唔係咁？

佢刻意將抗爭醜化啫
醫護罷工 同外賣仔加料完全兩回事
醫護又唔係特登返工搞鳩啲病人
咁都可以拎嚟比
我懷疑佢有輕度弱智

你可唔可以原諒佢

呢度好多OMDB
2016補選OMDB又係咁不停質問梁天琦對唔對得住因為暴力而傷害無辜嘅市民
對象係政府
唔係市民

我夠知和理塞係損害緊人利益啦

外賣仔而家既目的係要人杯葛foodpanda攬炒大家一齊無生意做丫嘛
咁外賣仔最有效既選擇就係唔撚送餐 等到啲客次次用撚完foodpanda都無野食自自然然就唔撚會再用foodpanda

咁請問加料既目的係咩??完全唔會損害到foodpanda既利益喎 就算啲客食撚完肚痛都未必歸咎於foodpanda而杯葛佢服務喎? 可唔可以請最有腦而又最撚有同理心既你解釋下呢個行為既目的?

你搞錯左次序啦
有呢d平台外判比佢地做，d大舖頭求之不得
乾手淨腳，靜係唔洗人手應付投訴已經賺哂
有咩波射返比呢d平台就搞掂

以後唔會叫。但要客唔叫有更好方法，可以得到更多支持。

我都覺 所以我從來都唔撚用外賣app

依家個情況係偷偷地拆撚咗飛機啲螺絲，但啲乘客照上到飛機喎

外賣仔好撚仆街 ,本身佢哋已經鐘意加料發洩

連登仔為左合理化自己嘅自私
可以講到和你塞和你飛罷工都冇傷害到人
老實講 認自己自私就得啦

外賣仔接受唔到,唔好做又得唔得呀

一係集體甩更

例如呢
利申 試過倒瀉曬 車手失踪等咗個幾鐘我都照叫加料我先真係唔會叫

而家咪全世界都知foodpanda會加料囉
咁咪唔會要用foodpanda, 計劃通

將心比己
唔會有人想嗌外賣俾人加料

喺呢個時勢
好多人都係搵唔到工被迫做外賣仔
有咁多新人嚟做
間公司自然唔憂冇人做
你唔做大把人等住做
所以就可以忽略員工嘅要求

至於話外賣仔可以唔送個餐
但係間公司應該會有record
見你成日送唔到個餐唔通會由得個外賣仔咩
有晒理由炒咗佢添

至於話加料後同個客講
咁邊個又擔保個客會諒解個外賣仔
正常人一就報狗一就投訴
加料同個客講只會一身蟻

因為外賣仔容易取代
而家又多人做
唔似以前好景嗰時要出埋老底求班人中外賣仔嚟做
而家嘅外賣仔冇晒同公司議價嘅能力

呢個時勢咁多人失業
可能係唔捨得份工
(份工勝在有彈性)
又唔抵得公司剝削佢哋
但自己唔做又影響唔到間公司
(可以當係報復心理
但係如果人工合理
外賣仔又唔會掟爛自己飯碗)
而家呢個方法就唔道德但有效咁打擊到熊貓

啲客就算唔支持公司剝削外賣仔
但係有冇咁多客會罷食支持外賣仔？
呢個方法就係可恥但有用
注定要得失一大堆人
但外賣仔嘅目的就係要令到公司有損失
啲客支唔支持佢哋，唔會係佢哋首要嘅考慮因素

打咁多野把鬼咩
同隻熊講啦

全世界都知果間航空公司有機會拆螺絲，咁有其他選擇都仲搭，蠢到咁就無得救

快啲執

正解

講得啱唔原諒
因為真係好撚煩

最有效就係疑似加料然後話比人知
等所有人都驚唔敢幫襯
係你自己一直限住自己思維係“加料”上面
人地策略其實係“放上網”
正如攬炒除左係癱瘓城市
仲係要令到其他人唔敢黎香港唔敢投資香港

睇隔離group，熊貓今日冇乜單，等開飯個d真係多得你唔小

ok then that's fine
好心班友就咪講到自己好撚無辜咁做衰野又唔撚抵得人屌

今日d尿黃黃地，最岩加落熱檸茶

大把外賣仔想其他人罷工
自己就可以多單啲
同行如敵國

同香港罷工唔太成功嘅情況有啲類似
間公司已經開始想炒人
自己罷工就真係影響到個飯碗
仲要俾位啲短視嘅港豬同藍屍上位

其實要個個都識諗先得
只要有人唔肯罷工搞串個party
公司都可以唔理你哋
平時啲公司都已經係咁
仲要叫班容易被取代，又一盤散沙冇見過大家嘅外賣仔一齊罷工

得嘅話香港一早罷工成功咗啦

典型外賣仔教養

你贏
我覺得最撚有效就係扮加料擺上網然後繼續送俾個客
外賣仔開心袋人工又俾到壓力熊腦
而唔係無目的咁加料玩鳩個客

反而食肆嗰啲先難避
啲廢老廚房佬成日加料又唔洗手
黃店啲人通常會有良心過藍店
污糟嘢會少好多

真心覺得 香港哋𠵱個地方要學識煮嘢食
出面大部分餐廳 啲廚房友都喺心理唔正常

比老細壓榨/現實有不滿 就去加料發洩
香港出街食飯喺比錢買難受

算啦 條友弱撚智 佢老母生漏左個腦比佢

比外賣仔加完料一路食一路話其實無咩問題？

佢地本身都有啲係仆街嫁啦
叫外賣都唔會預啲人嘅質素有幾好
但公司問題更大

唔明你地著眼係加料冇用
但人地主菜好明顯係放上網
甚至冇真係加過料都冇人敢食啦

五毛開始將抗爭link埋啲on9自私行為到，
有啲人邏輯唔清晰好易俾佢地呃到 ,
以為加私咁仆街自私=抗爭都係仆街自私。

冇錯，班外賣仔唔該唔好講到自己既理念（有既話）同抗爭者相題並論，前者係純粹為自身既利益，後者係係全香港人既利益。

前面仲有條傻鳩用天琦做例子話人係omdb，真係屌都廢事，咪撚侮辱天琦啦好冇

成日話唔好同抗爭拉上關係
緊係唔好拉上關係影衰個外賣仔喇

人地外賣仔真係做到攬炒呀
只係拍個屁股走冇咗份工
Foodpanda就收晒皮連抽後算賬都唔得

連登啲抗爭幾時有一次真係攬炒過呀
仲喺度教番人地點做，知唔知醜呀

唔好話殺敵一千自損八百喇
一個都殺唔到之餘自己得番半條命

但係呢個策略講穿咗個殺傷力就會大減
所以我寧願扮唔知等大家唔嗌panda
唔好俾錢呢啲公司賺
佢哋又剝削員工又食水深到黃店賺好少
希望大家行多兩步支持黃店

推 估唔到係連登見到咁多
做乜搞鳩我？ 既回覆

根本餐廳都好污糟 大把人整凍撚水唔洗手

佢地唔會認嫁啦
香港人係咁仆街自私
仲可以屌返人轉頭

但唔講
上邊有啲傻鳩又會追住屌

好彩買野食鍾意親力親為

搞個客再放上網等啲客唔又敢再叫foodpanda,你叫得foodpanda就遇左有加料

其實同攬炒同一個道理

以後唔會再叫
唔止熊 仲有袋鼠Uber eat

同個客講加咗料係咩玩法？
我係個客拎完個外賣再同CS講
喂，你個外賣仔話加咗料喎

算撚數啦
大部份連登仔都係口頭上抗爭
最好咪撚搞到我

你講既野有道理，但大前提係唔好拎抗爭者比較。

走去送外賣，咩質素諗下都知
同佢地講道理side9gas

用過一次lunch time叫外賣
送少左一個餐
打比餐廳佢話係呀送外賣拎漏左 叫我搵panda
Panda又冇電話得online chat
等左一排終於到我講 講左一排問我漏左咩之後 個印度佬left the chat
再等多次 另一個話冇得再送 話refund credit比我
我cre佢老母 飯都唔撚食同佢講退錢再delete app以後唔撚用

尋日先叫完熊貓
暫時冇大礙

係窮
如果要講年齡 後生送既佔多數

其實大部分都唔係五毛..

真係on9仔居多

香港人真係唔值得有民主
明明基層勞工權益都係社會公義既一部分
一邊話我支持民主公義 一邊外賣仔你俾人壓價關我咩事？

屌反正同一堆人，一有事又玩加料，自取算數

究竟邊個打橫黎講？
我講緊實際身體損害，你就講受影響

究竟和你飛係阻礙令人無法使用出境大堂出境，
定係你既和你飛係可以比人出境但出境果時打佢一身捅佢2刀？

究竟醫護罷工係令醫院無法提供醫療服務，
定係你既醫護罷工係照提供醫療服務，但故意用武肺病人用過而又未消毒既設備去醫人？

再講一次，加料既本質係繼續提供服務而對使用者做成實際身體傷害
同支那一鳩樣，將d有武肺病毒既檢測工具/醫療用品出口去其他國家
你自己做支那仔你既事，但唔好屈其他人都係同你一樣

人品問題的話關年齡咩事, 較有大把後生係藍絲啦
想講你加料一陣食撚死個客, 你真係過意得去?

講到為民主，其實咪又係為自己
話人自私唔通自己又唔自私？拉埋抗爭嚟講唔會顯得你好高尚㗎唔好侮辱為香港付出過嘅人啦

廢老思想

其實個客得罪左個外賣仔d咩？
你要個客唔再幫襯呢間公司有好多方法，
送慢d或者放上網講拖糧已經好足夠，
你咁樣報復落個客度，
受影響既係果間餐廳多過間外賣公司！
食果個直頭係慘！

佢地撚有咁醒咩？

俾步兵送panda點會蝕呀
車手單錢高步兵好多
係panda諗縮數，係咁分車手單俾步兵省人工， 1,2k點行呀
琴日開始直情唔俾步兵踢單

呢排大把人冇嘢做，男女老幼都去做送外賣
就算平時都唔少人part time做星期六日或者夜晚
當搵多份錢
關質素咩事

因為foodpanda 得罪 員工

所以要加害客人

咩道理

咪係

典型廢老思想

後生=暴徒 個friend

佢問係咩人 咪答返佢一個客觀事實

唔怪得知香港搞唔到罷工，前面全部鬧外賣仔冇人鬧foodpennis，同班藍絲鬧國泰醫護罷工有咩分別

遲送都好丫，加料真係過份
你叫外賣俾咗錢諗住有得食，結果等好耐黎到飯都凍晒仲要俾人加料
倒不如話你跌咗自己食當食餐飯咁

iq都差過人，所以咪做外賣仔

班自私撚驚影響到自己咪會咁講囉，又唔諗下班熊貓仔都係受壓迫嘅一群，所以話小農dna真係CLS

職業無分貴賤，但有班外賣仔同支持者做完啲仆街野仲想搏同情，的確低賤

一黎就加料點撐呀

唔攪客
客繼續係熊貓落單
公司繼續收錢

攪客
客投訴
唔再係熊貓落單
公司無錢收

咁你話我知 到底攪客有咩用？

其實我冇攞過香港反送中抗爭嚟比較

出發點嚟講
反送中係為咗成個香港民族嘅前途
呢單嘢只係外賣仔爭取自己權益
雖然手段有少少類似

目的個層次完全唔同

反送中大家做嘅嘢其實都唔會完全合乎道德
但係為大義犧牲小義呢啲嘢
我諗手足心底內會有答案
好似醫護罷工咁
罷工唔會導致即時損失，至少一個禮拜都冇聽過有病人出事，最多係不便
但唔罷醫療系統崩潰就會冚港剷

至於呢單嘢
會唔會為咗爭取人工待遇而搞到啲客飲我嘅凍撚水
我就絕對唔會嘅
如果俾我係外賣仔
我就會高調咁扮有凍撚水引起輿論
但就唔會真係送
個客冇事之餘又唔會查到我
你話嗰位外賣仔係咪都係咁做我就唔敢包
始終香港咁多人
有黐線佬都唔出奇

唔少人好容易跌入一個思考盲點
會拎好多嘢嚟類比再反駁抹黑
但其實呢單嘢同反送中有類似都有唔同
唔駛set個框框死自己

五毛見到就最開心
可以係咁借題發揮

咁膽做有冇膽出黎認？搞完啲無辜客仲想拎光環

你係咪on9嫁
醫護罷工大把服務要推遲
人地唔撚係實際受緊傷害？
真係cls 你個腦係咪咁撚弱智
淨係識睇一層因果？

檸茶果單好似係送狗宿

垃圾國寶

唔係外賣仔扮加料得唔得

其實你睇唔睇得明人地講咩/人地個策略

我知你冇呀所以覺得你有point

只係借你黎叫其他人唔好攞黎比較

樓上有幾件5毛已經借題發揮緊真係好低質

佢地係罷工？搞緊無辜客人，仲要大家支持？ 類比錯到

公司冇錢收就要被迫檢討返現行機制

乜外賣app 都唔敢用了

咁加料嘢食整到啲客唔舒服呢？

所以支持foodpanda 搞blacklist 外賣仔名單+捉到報警

公司要負責
外賣仔都要

支持多啲熊貓外賣仔扮加料影相擺上網

所以就要暗地攪客
凍撚水 jj飯
之後再公開d圖比廣大食客
攪到無人再敢係閪熊落單

唔送咪算

所以一直覺得真攬炒-支共加速赤化香港先有用
自私嘅港豬要殺到埋身先會反抗

快啲俾壓力熊貓

啱呀
自取咁多優惠
用外賣app把撚

成個行業gg , 袋鼠外賣仔又話咁冇$60 一單我唔送，玩野先

引起不安就夠，唔駛真做

係咩？你試下我幫你送
我話你知可能加咗料，送就送咗黎食唔食自己揀

你講班外賣仔定係咩?

抗爭為全體港人利益 係謬誤
或者只係嘗試揾出大家嘅共同利益 說服他人支持
只可以話係為大多數人嘅利益
少部份嘅既得利益者係有損失
至少「想返工」嘅人 佢地預期自己嘅利益係有損失
但有人利益受損 唔代表咁做係錯
如果你總係話抗爭 佢地都有得益
咁外賣仔咁做 長遠都係為顧客嘅利益
等客人將來唔使等咁耐

抗爭者唔係聖人 都係為自己利益而行事
只係同大眾有較大共同利益
但自己嘅利益係存在 抗爭到頭來只係為自己

發生咩事？

咁又唔好一碌竹打沉一船人 追完post睇 都係某幾個撚樣有問題姐

仲要話班客自私
輕重都唔撚識分
仲夠膽死拉埋革命既野黎講 呢D撚屌係咪個腦生左係屎忽到

個個都沖去做，單邊有咁多，有得做算好

你肯定冇外賣仔真做？醒少少啦

佢係講緊啲客好自私 明知foodpanda係閪公司仲要去食 所以班客冇一個是無辜的

攬炒還攬炒
你丟撚左個外賣我覺得冇所謂，都係錢問題
屌你老味加我料係咪想我死？
佢加鳩我料都仲要拍手叫好，係咪弱撚智？

其實都係因為個個都衝去做
啲公司先有本錢咁閪

成班反社會人格外賣仔

唔敢再用呢類app叫外賣

放上連登=全世界都知

11:57 order
12:15 pick up
13:30先收到

跟本每次有事就攞攬炒抗争字眼出來掩飾

咪屈啦屌你老母
你老母就唔係無辜

咁熊貓可以收皮，全民凍撚水，邊個會叫

仲要黎到d湯瀉撚左大半兜+少左個飯
屌那星

咁你講邊個自私？黑心外賣仔?／fuckpanda?

咁應該係雙開緊送緊第二張單

其實係步兵啫 真係揸電單車送個啲會穩陣啲

依家啲2公里單都比步兵做晒

利申做緊 想睇閪熊仆街

最戇鳩係個拎餐系統 接完去到部機先出單 間鋪靜無咩野做到你張單 間鋪爆場就一定坐底30分鐘以上 （亦都明白點解 間鋪頭比佢抽3成 變相張單間鋪賺少佐 又要搵人主打包個外賣 係老世都搞晒啲枱客 同街客外賣先）

其實請地下食咪得 又唔洗扣錢 個客又唔會比人加料

你不如解釋下第一句同之後兩句有咩關係先

show blocked user - 鳩屎撈飯
繼續加料啦受害外賣仔

其實呢啲圖配上deliveroo甚至任何一間餐廳都得

呢班垃圾
唔怪得要做外賣仔

利申:想做
日日幫人加白汁

口頭抗爭姐
唔影響自己前提下咪盡做

Foodpanda既人同而家反政府既手足一樣
點解要屌？

屈完人答唔到就block鳩人再屈外賣仔

做袋鼠都係同一班人，成個行業gg

係啊 隨時杯茶之後就倒左
無得fc 估估下既野先最juice
擺係到既制度不公就無人講
講緊而家要步兵送遠單
正正常常咁做 個客都要等一個鐘
個客唔覺有問題 有張凍撚茶相就上熱門

我都唔明，要癱瘓佢好多方法，冇人幫佢送咪一樣係癱瘓

咪再拎塞鐵塞機場嚟比，搞尻個客嘢食係喺佢哋上咗地鐵/飛機之後捅佢哋幾刀，唔係阻佢哋上機，咁樣叫拎個客嚟發洩

支持呀
但你使唔使加我料先
再講除咗圍內之外
有幾多客知閪熊啲衰野？
抗爭要文宣
你都要俾個渠道人知先得㗎

明明都少單仲要玩死自己

鄭嘉穎要出黎講下野啦，賣廣告有責任做公關

公司待薄你就發脾氣落啲客度？屌你老母仲衰撚過啲小學雞大蝦細

你全身冇力咪去拎綜緩囉 全世界又唔係得一份工 而家拎槍指住你要做外賣仔咩？

屌你

咪玩 你第一日住香港？ 香港人本身就係自撚私 仲有咩大愛和平之類既左膠

香港人唔值得有民主係因為有你呢啲咁既蠢閪
唔好賴三賴四

清一定係社會上層人士

咁我一定飮熱野

好啊，個餐加咗精液落去，你食曬佢先好講野

所以好累同呢班偽善既人嘈
由抗爭模式 戰術
到日常呢d issues

認同
加料呢吓你係搞緊foodpanda以外嘅人
如果係手足真係多得你唔少

係殺到埋身都唔會反抗
人民幣真香 我係中國人

咪同啲支那人一樣 , 唔𨳒共產黨走去𨳒黃之鋒

自私冇問題
但on9既自私就係on9
外國啲工人好清楚只有團結先可以為自己帶黎最大既利益
港豬就覺得對住上司刷鞋就係唯一既方法帶黎利益

班自私撚偽善撚唔係為光環唔係為自己利益
一早就醒左去瞓身抗爭
唔會有血債票償 捐錢當買贖罪劵 幫襯黃店當做左野既概念

加料都係個客嘅底線問題

知道咪唔食，跟手唱衰foodpanda
雖然會唱衰埋外賣仔，但最重要係搞臭到間公司
唔知道咪照食
咁真係唔知喎

其實講真 大家都好清楚香港遲早比人收割

有你呢啲人梗係啦
快啲移民去外國歎世界，唔送

唔知道咪照食

做西熊做到搬米搬貨(大量飲品)
幾時做埋搬屋企
我做緊外賣定送貨員

早兩個星期都仲有叫外賣
但等好鳩耐
而家自己落去買算
又平d又唔洗鳩等

會考慮轉行嗎？ 冇人做就會提高待遇

東方tvb得罪香港人賣港
foodpanda 搞鳩外賣仔同餐廳 關香港人乜撚野事

其實送外賣都係送貨
只係件貨係食物

痴晒線，勞資糾紛，跟住屌個客唔幫拖

同呢d人，再嘈都嘥氣

答唔撚到就負皮
叫返句香港句油 外賣仔都係黃先啦

間公司西未唔撚做囉，又要做又要屌，唔識轉去做袋鼠？

閪熊根本癡撚咗線，送埋糧油雜貨又當返30蚊計？重量同送外賣都兩回事啦

我無負皮你喎
其他人出手㗎
btw我覺得唔計政治 公司閪都應該要處理
連登仔不嬲做開批鬥或者公審嘅動作
至於搞鳩客
我覺得手段問題啫
可以直接啲搞間公司嘅
咁係有問題 要改善嘅

foodpanda垃圾所以你加料比班客 班客唔知食左有咩事邊個揹？ 要收佢皮點解唔做文宣貼街招擺連登？要攞人地身體幫你爭取個人利益？屌你老母你班外賣仔條道德底線忽然耶蘇？on99

呢排係湧咗一大堆失業撚入嚟
本身唔識路遲到又盛已經搞到爛爛地
而家仲要搞單咁嘅嘢出嚟一嘢玩鳩爛晒

原本靠外賣搵食嗰班多得佢哋唔少

而家仲有要有肺炎 一個唔好彩有個出事外賣仔加料落啲有湯既野食到 你知唔知會間接搞到幾多人？到時冇人會屌foodpanda 只會屌你班外賣仔咋

好多根本玩接單係順手 拍住拖行街送，買餸順手送，仲有做開寫字樓嘅文職唔識路又行得慢
你想呢班人送得幾快

佢冇負評你，係有人忍唔住出手
咁樣搞啲客，一 句要改善就完？

唔好幫襯啦
根本成間嘢大至細上至下都有問題
我上下都唔係
亦無幫襯過閪熊
但佢哋咁經營
又控制唔到佢哋表現
點嗌餐呀
衰啲講咁撚遠送
飲飲都變暖飲
熱飲變凍飲啦

覆錯

我無負皮你喎
其他人出手㗎
btw我覺得唔計政治 公司閪都應該要處理
連登仔不嬲做開批鬥或者公審嘅動作
至於搞鳩客
我覺得手段問題啫
可以直接啲搞間公司嘅
咁係有問題 要改善嘅

和你飛鬼佬冇受到健康同生命威脅？
Are you sure？
一定有人趕搭飛機做手術 / 見臨去世親人etc
上次醫護罷工夠有人話book左手術做唔到
呢d 對生命健康無威脅？

agree兩件事性質上根本就一撚樣
今次外賣燒著某 d 人無得叫外賣咪賴落外賣仔度lor
從來唔諗制度問題

拖糧真係有問題

但其他有咩問題？我覺得成個模式同你揸的士/做保險一樣
好景時咪多啲單 唔好景咪少啲單 好彩時接到靚單 唔好彩時接到衰單 需求因武肺增加但同時更加多人加入呢個行業 分到既餅愈細

拎d客身體黎幫佢地爭取個人利益點講都唔通啦 點知佢地會加咩料？就算加口水都好 條友本身有可以透過體液傳播既病都夠你死啦

做得外賣仔都係垃圾，抵俾人睇唔起

我琴日中咗單高士威道上豪園
分咗單
8枝2L紅茶加啲散嘢
痴撚線

我正想打呢句

學下班南亞仔成班去公司門口罷工囉
又唔夠團結 又要搞鳩d客
比我係客就算我唔幫親熊貓我都唔撚會幫你啦下化
我已經比貴左訂個餐 熊貓出埋度縮數又撚關我事？

外賣仔做法低賤，但方向正確。

仲講一步步反抗個班一定係垃圾港豬黎，要反抗就應該冇底線，有咩方法就用咩方法

外賣仔姐係外賣仔

姐係自私囉 冇野嫁
外賣仔係賤
港豬就自私
背後就係社會問題
所以咪幫外賣仔同時屌柒你班自私撚

有幾多叫foodpanda既客會知背後外賣仔會咁辛苦？淨係加料落d野食到 我係個客我見到盒野食開過加左料我只會覺得一係間食店本身垃圾一係就係外賣仔玩野 唔會知道係你班外賣仔宣示不滿既手段 一係你就請地下食 一係你就每張單比d客知道呢個消息 點都唔會一黎就加料

未諗到加咩好，有無提議？

你地真係好撚煩
人地外賣仔本人幾時要好似你地咁做乜都要睇人點諗
就算我認同佢做法，佢自己本人都don’t give me a shit

自己只係冇咗份工
佢所憎恨嘅成間公司直情收埋皮兼冇仇報

你想香港攬炒又想無辜嘅外資公司支持呀？

呀屌，搞撚掂
邊個客唔好彩都無計啦

我懷疑係food panda喺100毛投放廣告，所以比五毛帶風向報復

唔撚嗌lu, 搵定工轉行啦你地

支持玩野
忍撚左鄭嘉穎 同cctvb好耐

支持

鄭嘉穎: 呀呀呀呀>>>>>>>>>>>>

抗爭抗到上撚哂腦咪你呢種都唔知你地係想爭取權益定純粹想搞鳩班客食住花生睇你地繼續加料

所以咪自己落街買
唔好勞煩到咁多位大哥

咖哩餐

嘩你間公司度縮扣人工 policy 閪
你要屌鳩間公司個客自私
但係又唔敢同公司反抗 剩係敢搞d客
講條撚咩你 仲廢撚過飯民

More

開始覺得班友係玩緊膠 唔好咁認真好

點解 d 人唔會諗
咁多個外賣平台得熊貓被員工屌？
又唔見袋鼠、uber被員工屌？
就係熊貓不斷水新人入去做(10張義工單$300)
做完就當你condom唔比單你
再者相中加料野飲，有無片真係影到送到客屋企？定純碎向熊貓一種宣戰？

鼻毛可避

加在咖哩

認住啲人 香港攬炒失敗絕對有望👍🏻
無痛楚但要改變
道理同要生仔但唔破處一樣
唔鐘意就走
唔鐘意香港就走

其實冇人要你幫 都唔覺得你有咩能力幫

上面班港豬，藍絲 現撚哂形

講勞工權益社會公義
聯合返熊貓外賣仔起個外賣仔公會未？

屌你地自己都未識得聯合反抗間公司就屌鳩街外人唔幫你
食撚屎啦伸手黨

真 屎茶
1.8km 都比步兵

外賣自己拎啦
殘廢架咩

呢個點都支持 加奶蓋

癲

班外賣仔都係同一班人
好多雙開 / 三開
（意思係同一時間三間都接單）
但點解零零舍舍foodpanda被人屌？
再者佢加料係 for 影相抗爭foodpanda
定真係有證據個客人飲左？

幫佢加芝士莓莓

變咗屎茶啦，岩岩入廁所搞掂
好在今日d屎夠濕

國泰都有公會做野未
上網散播不利熊貓既消息最快見效
我理得佢地係咪真係加料 反正我同朋友都唔會再叫 你可以繼續叫既

叫得閪茶無得原諒
幫佢加啲奶蓋

一次都無撚叫過熊貓 acc都無
不嬲用開袋鼠同垃撚圾uber
係覺得d外賣仔又要做又要屌 齊心啲學南亞仔唔撚接單唔得既

你邏輯有啲混亂喎阿哥
話你自私係因為你講嘅野
關我公司扣人工要屌個客自私咩事

間唔中有叫foodpanda但都係而家先知foodpanda係咁壓榨外賣仔 我以後都唔會叫 你要佢收皮有好多方法 可以請地下食 個效果一樣 點解要加料？你憑咩咁肯定冇客食到加料野？

呢個世界冇低賤既工
只有低賤既人
係呢班人令到人睇唔起送外賣

講自由民主
你有軍火整反抗軍打支共未？

一陣有肺炎咁點

屌 我住市區有lift佢都叫我落來拎 我就唔係唔想換衫出街先叫外賣 南亞仔來

講左
加料係真係假唔重要
重點係上網比人知等人唔敢食
請地下食唔會有疑似加料咁有效啦

究竟連登仔幾時先會醒覺
唔怪得D人笑9你地

將每樣野都格硬拉上政治黎講

送個外賣 公司衰格

關抗爭咩事?

你以為加左就可以合理化自己既行為?

公司衰格你搞9個客OK無問題 你人生你話事
但唔該咪撚拉埋抗爭黎講

根本上無咁多近單比步兵
客叫呢d都唔會理間餐廳係唔係附近

點解係真係假唔重要？外賣仔比人壓榨係事實 foodpanda係仆街都係事實 所以呢件事上面班客就有責任同義務承擔食安風險？

佢地好ON9嫁
會諗
拿 加料令佢冇左個客 咁熊貓賺少左
就會對班外賣仔好D

但 唔係相反咩
賺少左
請少D外賣仔 變左佢地成班外賣仔蝕咋

唔好同我講"咁咪唔好做囉"
以家仲做緊個班根本無可能做到呢樣野 做到既以家都已經唔做啦

做香港人真係唔簡單
叫外賣要諗埋外賣仔人工待遇合唔合理
撘巴士要諗埋巴士司機琴晚屌閪順唔順
去7仔買野要諗埋收銀阿姐條馬欖中唔中

唔係的話 = 自私，五毛，共諜

加 "抗爭" 兩個字就咩行為都拎光環嫁啦

我試過串燒每半個鐘加一張，最後等左2個鐘
第一張單果個等到取消埋
我送完3餐收工返屋企食串燒

去返之前講嘅
基本上要反抗不公義嘅事
好多時都會影響到其他人
唔係要特登要拉去政治
只係例子明顯
性質一樣程度唔同
講到尾睇一個人幾自私同幾有同理心

冇人話岩定錯
每個人都自私嫁啦
只不過有啲人自私到仆街又唔敢認姐

所以最好就係d客就算食到肚痾有病都仲要同加料個個講加油就最有同理心？

傳左好幾日
FACEBOOK有埋片睇啦

最少唔係左手收金主錢 右手餵人地食屎

唔撐外賣仔加人工就自私
撑呀 撑你轉工

咁你等同自己返住工， 再屌其他人唔肯罷工去幫你自己爭取權益，跟住再喺working hour 攞碌棍偷雞去黨鐵站毆返工嘅人。即喺全世界除左你自己都要suffer？

Ching講野好玄, 唔緊要，我支持你架

係，仲可以屌返人自私
其實同藍絲廢老「你做乜都得，搞到我就唔得」諗法一樣

關我撚事咩on9仔
仲有你鐘意斷章取義隨你啦

知唔知點解會有班國寶粉同你地嘈幾十頁？
你地真係加料，人地仲點用迎新code同投訴呃飯食
其他兩間真係做唔到

所以香港人抗爭個時就想外國人明白體諒

你都識講抗爭有較大既共同利益
外賣仔自私行為只係局限係自身利益 睇唔到有咩共同利益
係有其他平台選擇既時候 顧客點解要忍受呢D行為？
抗爭係無選擇情況下逼出黎既。
可以走得出香港既早就走左，可以靠其他途徑做既早就做左。
但係外賣仔係咪淨係得FOOD PANDA可以做？顧客又係咪淨係得FOOD PANDA揀先

「有人利益受損 唔代表就係做錯」講得啱。
但係我睇唔出外賣加料係職業操守同道德上有佢既「正確」之處。
抗爭係行使公民抗命既一個行為，尚有法可循。
舉例罷工都係會令「想返工」/「返緊工」既人預期利益受損，但係佢地點解唔會好似呢單野咁咁一面倒比人Blame？因為罷工既目的係為左成個群體，包括利益受損既人，可以獲得更大既利益（加人工/減工時 what so ever）。
但係外賣仔係廁所插手指入杯咖啡「加料」，後樓梯DUM飯盒，呢啲行為無可能可以包庇，亦唔會帶比客人（利益受損既人）任何可期待既回報。你講既「客人將來唔洗等咁耐」我完全唔明。當一個客人唔想等咁耐，唔通就要忍受外賣仔加料/NO SHOW？客人經歷過呢D野，點解唔直接轉平台，要繼續叫FOODPANDA等待所謂既「回報」？
完全唔明點解你DEFEND呢D行為。

good

現哂形啦
好多港豬同支那人一樣
唔想認咋嘛
唔比拉去同抗爭類比
等自己睇落高尚啲
所以咪話
自私嘅咪認囉
又要自私又要扮君子
啲外賣撚起碼係真小人
上面成班類支那人係偽君子

外賣食物變撚左超市送貨
panda真係當外賣仔唔係人

其實唔叫熊 已經唔洗等咁耐

正呀 十幾蚊食舊幾水野

食屎啦

屌外賣仔低賤果d知panda派d步兵單有幾遠未

無手推車都唔撚掂喎

轉叫第二間啦
同一個外賣仔 唔同公司都爭好遠

加多句
啲自私撚好鐘意講多兩句就屈人係外賣仔
同藍絲話有外國勢力反中亂港有咩分別？

巴打講白咗
你走先，呢到我頂住
反正噚晚到而家已經畀好多人屌緊

外賣只會直接叫 唔會經呢啲公司

送貨去hktv做仲好pay啦
又有公司車坐

我一直當推post幫下班外賣仔+屌柒啲人咋
反正唔夠講好多都會自己收皮
要block我屌柒我唔稀罕

真正嘅報伏係同啲客夾埋食窮fuckpanda

行行下俾狗擔走咗個餐呀
搵唔到個俾現金嘅客呀

之類

運輸風險隨里程上升而增加係件好撚合理嘅事

認真 我真係比較想知點解搞鳩個客，
你大可以對啲客講唔好意思 cut左你單，
然後講公司有幾仆街 賺人情又合理，
有啲好客可能會幫埋你屌埋間公司，
然後自己搞個公會問下意見咪搞掂，
依家係連客果邊你都搞埋，
係 係可以有效威嚇阻止人叫外賣，
但係你啲外賣仔形象已經冇哂 冇人想幫你

利申： 叫外賣都會比多幾蚊tips

你哋班友都唔知每日攞幾磅嘅嘢食行2K M係有幾咁辛苦

理想主義者

話得人低賤個啲
老左一定變藍絲
狗眼看人低唔識專重人
以為自己好撚勁咩
不過人類就係有劣根性
冇辦法改變

你都大可以對外國政府講香港有幾慘
乞求人地比啲支援你

諗唔撚明 加料送=錢照袋+玩尻個客
咁撚高尚單單都等兩粒鐘之後掉尻左佢咪一樣
你要panda正視呢件事洗乜用到加料?
的士要加人工兜路擺上網就合理?屌尻個客唔體諒阿?
爭取權益有好多方法 包括擺工 不合作運動
點解你要選擇搞尻個客?

因為有錢收lo

講到咁理想咁好聽
無人加料 你都唔會留意件事啦

當依下加料錯左啦
張圖對話個師兄應該都一定比閪熊炒啦
（但炒得一個 仲有千千萬萬個AvA）

但重要既係 之後呢 依家個個都知件事啦
仲叫閪熊既 都唔會無辜 所以繼續加料我唔覺得有錯

裝修係最好文宣 加料都係
總有啲野 要有人敢做

你地叫其他外賣app咪保障到自己
一係等閪熊出政策保障你地 炒哂我地又好 加錢又好

做咩要咁暴力

第一日識香港人?
宜家話事權(送/唔送)係外賣仔到
即係話比少少話事權d打工仔

佢可以玩野 同你現實公司做野一樣
不過你現實玩野 會比人玩番你轉頭

送餐仔
每個客都一定知道佢閪？
依家又唔係個客閪你投訴你，做咩搞鳩個客？
係foodpanda戇鳩喎

香港抗爭必定失敗係因為要唔痛又要改變
無犧牲又要值得擁有
呢個係異想天開
可憐一袋袋condom手足射完成地都係

以連登仔logic:
自己無能力搞/搞唔到
借第三方對手搞

閣下感染左肺癆藍絲病毒🦠

呢個post係極大量藍屍廢老邏輯
成堆都係經歷咗10個月，但腦部0進步

$30搬咁重 乜原來搬咁重同普通外賣紙袋一樣咁嘅價錢

叫Deliveroo/uber eat
依家閪熊人工低 行內好多除非近/順路 都擺最後送

就算本身無依件事
有啲餐廳等得耐 唔通外賣仔係門口等咩 $30一單on99等你20分鐘 再送廿分鐘咩
緊係會係果段時間做第二單 做其他單
做完先翻去攞 之後你個餐實遲送

Foodpanda 係餐廳同外賣仔同時收order
外賣仔去到永遠都要等佢出餐 所以通常做多單先去攞好過 客等我地 好過我地哂時間等餐廳
Deliveroo同ubereat 個系統係餐廳接左一陣之後先派比外賣仔 多數去到就有得攞 攞完就行 唔會走左去做其他野
所以就算無依單野 都係另外兩間好

政府同公司
以後公司要跟連登仔比待遇
我係Foodpanda直接撤出
好彩你班垃圾只佔香港小數

foodpanda咁大間公司，梗係會請啲PR打手上嚟消毒洗太平地，我就唔會認為個100%都係真人啦 咁大個人點都有啲獨立批判思維

好多外賣仔3間做晒 我地都係為香港剷除無良公司
呢啲不良行為係幫公司趕客
藍絲緊係唔識得轉

你老母 𨍭公司咪得

真心覺得唔抵
我自己都自私
所以覺得為左班咁嘅港豬唔值得

留名睇有人講『咁辛苦咪唔好做 lor』

理解 所以外賣仔係應該提出可行建議
晤理你既send去總公司 再晤理去董事會
而唔係加料

有啲我覺得係
但有啲真係港豬偽君子

好多人呢個時勢搵得幾多得幾多

Yes
禁咪搵
唔好再on9

你唔上京同維尼講？

佢哋嘅目的就係要抹煞嗰班反抗外賣仔
保護公司嘅形象資產
例如屌佢哋低下階層啊
扮啲客話佢哋好嘔心
將大家講嘅論述垃圾化
結果大家都就唔再討論foodpanda仆街
眼見香港好多網絡生態都係咁樣被論述垃圾化

所以咪要繼續做囉on9

唔好一張相當係真啦 做得外賣仔邊有咁兇狠丫 成日比保安蛤啦（利申：都係外賣仔）

歧視垃圾姐
明知Foodpanda真義工
無錢賺 overpaid緊 仲要加料

唔怕
所以我一直留言推post

偽君子呢啲人冇利益，點得閒係連登同你傾計呀

遠到咁，手都震呀

一間私人公司 一個服務大家的政府

其實你吹外賣仔唔脹嫁啦
你可以去屌鳩閪熊間公司
要佢交人炒哂我地又好 加我地人工都好
請多個人係街睇實啲外賣仔都好
做啲政策解決到件事 令你安心叫外賣食咪得

一間請自僱人士（外判）做野
想靠個人既自律去維持好既服務係無可能
特別係香港同支那 華人社會

而作為外賣仔 我知你未必屌唔到熊做啲野嫁啦
所以有個建議比你 就係叫另外果兩間

繼續做
我想睇foodpanda怕左後生仔直接唔請
成班垃圾

拎和你飛比？
送遲幾粒鐘但野食無比人加料都可以比下既
你都識講癱瘓服務 同唔同迫人坐壞既飛機呀

搞外賣app有邊間唔係overpaid？
燒左錢一定有餅食？
唔做大可以撤出香港，冇人迫你

除咗foodpanda仲有Deliveroo有Ubereat
反正呢兩間都大把錢燒
如果我係外賣仔都放心同foodpanda玩
剩低嗰兩間一定好想分咗foodpanda塊餅
做緊foodpanda嗰啲衰極都可以去嗰兩間做

咁你即係都同意性質上係冇分別？或者你提出性質上嘅分別喺邊先

A不滿B 然後A向C施壓 希望令B去接受A要求嘅條件

純學術討論 無意攻擊 唔好誤會

想問車手步兵有冇試過一次用正規途徑去表達訴求?
包括集會 成立公會 擺工既方式去表達訴求?
點解組織唔到人?因為根本好多人都覺得冇問題 少數人認為制度不公就用其他人做犧牲品,包括其他車手步兵,客人,供應商,乃至panda 。
搞事份子的確係少數人 但係佢影響緊所有panda既持份者 唔抵屌? 唔好成日用抗爭美化自己
抗爭唔係第一日就去癱瘓社會 仲未計極大多數人既支持
宜家你地明顯就冇人支持 只係以為自己發動緊聖戰既拉登咋 實際係恐怖分子

唔同意就係打手係五毛

飲啖波子汽水消消暑先啦
張張都遠單 cls閪熊

係低下階層淨係用低下階層方法先有用
只有依啲方法用

唔係話自己童顏樣咩

睇到咁大 到時公司愈做愈大 自己就坐監就好笑

送外賣嘅倒瀉晒啲嘢
個客又可以同foodpanda攞賠償
我見到嘅係winwin 喎

我只係講 唔好講到自己咁撚高尚 又話反抗不公
又話爭取合理權益
一次合理既方法都未用過 就直接搞尻其他持份者只係自私行為
講到尾 加料送只係因為有錢收

keep住有on9仔入黎屌外賣仔嫁

唔該閪熊pr繼續做
幫手推到全世界都知foodpanda外賣仔件加料
但又炒唔到人 搵唔到邊個加料
之後無哂人叫閪熊

窮人思維

都好過奴隸思維

笑撚左 唔知你真心定假膠 冇拿拿屌d外賣仔粗人
我心目中 除左黑警同官 冇職業係低賤既
呢d叫道德撚? 一次正規方法都唔用就話冇用?
少數人認為唔公平 就要迫大數人同你一樣去認為個制度唔公平?

明知閪熊係咁都仲要嗌都無辦法

你搞唔掂外賣仔嫁啦 吹我地唔脹
我建議你去屌閪熊屌到佢有交代
叫佢炒撚哂我地又好 做外賣仔要考牌都好
但如果做唔到屌唔到
我都可以建議你一個方法保障自己
就係叫另外兩間

仲有唔同區幾個熊貓步兵都話會做野
公司咪繼續當我地係狗囉，我地多多都玩得起

好癲

我無覺得自己高尚
人總係自私 自私對我離講係讚美離

建議你去要求閪熊比交代
炒哂我地又好 做外賣仔要考牌又好乜都好啦

我都支持俾foodpanda 剝削既人士
唔小心倒瀉晒啲野

亦支持繼續推呢個加料post
比多啲人見到, 繼而影響foodpanda 生意

想知COD單炒左餐會點 咪冇得收個客錢?

係 我又唔mind

晨早要cut 人啦 支持你

同CS講取消張單，搵CS都起碼10分鐘先回覆，再拖一陣個客都情願唔要啦，唔駛補送

當你吹我地唔脹 又吹熊唔脹 熊唔做野
你只可以揀食加料野
定唔食
定食第二間

入黎拎優越感？

倒咗咁曬料 我會飲兩啖先

如果單純好似用一條formula去理解既話，係，冇錯，性質上係一樣，但睇一件社會發生既事唔應該decontextualise 咁去睇，要從因果關係、背後做果樣野既原因黎睇，所以，即使係性質上兩樣野相同，但佢地所代表既意義係唔同，例如，外賣仔一方有冇嘗試過用其他方法，但唔成功？相反抗爭者係咪一開波就塞機場黎威脅政府妥協。外賣仔可以做既野太多，例如：轉做第二間，等佢啲更冇人接，啲客等得耐，就自然會轉用第二個平台，而相反抗爭者可以做既野太少。我想指出既就係，點解要一跳就要走去加料呢步呢？

因此係唔可以用抗爭作為類比

佢哋會覺得同抗爭level一樣，
乜都拉埋抗爭黎講黎對比

大家學野，整飛機個班如果嫌待遇差，就影張整壞機件相up上網

你地咪加料囉我好撚7 驚

以閣下清晰嘅思路
咁我第一句就會問
你有冇了解過人地有冇去做過啲乜
先再出聲話唔適合類比
另外亦有冇了解過呢行嘅情況？
好多爸打都話三間都已經做哂
咁仲可以點轉？

咁你講下你地做過啲咩？

三間都做哂，點解唔可以集體唔攞foodpanda啲更，等佢啲更冇人接？

Btw,識幾個朋友喺屯元天個步兵gp,自己都做過步兵，唔好覺得人地個個咩都唔知

所以一開始一面倒咁屌外賣仔都係有問題
因為屌前 大家係咪有了解外賣仔無嘗試其他方法？
外賣者係咪第一次受到咁嘅對待 而立即有咁嘅行為
而唔係日積月累受壓迫 呢次只係導火線？
喺無幾耐前 就有個food panda拖糧po
加上呢家經濟不景 老世就更有本錢
爭奪打工仔嘅剩餘價值

喺呢啲事未被清晰了解
就批判外賣仔都係唔公道

搞鳩熊貓咪算 搞鳩d 客

錢照搵 但搵客黎搞 再上LIHKG 拎光環

點解一定要嘗試過其他嘢先可以加料？
如果有手足一黎就殺狗同高官你係咪接受唔到？
你又唔係外賣仔 憑咩叫人做呢樣個樣 將自己既標準套落人地身上 人地揀一個自己最容易既方法去威脅熊貓又如何？

利申 唔係外賣仔 叫開外賣都支持佢地加料 我咪唔叫熊貓囉

我肯送你張單，你應該感恩

加料都好合理 又一個反社會人格精神病人

唔關我事
只係想講你嘅論點based on assumption
而你係未證實嘅情況下
你後邊嘅討論其實都只限於討論
而唔應該用黎話班外賣仔

你比熊貓壓迫你咪直接搞熊貓lor
你可以示威
可以踩上門
可以罷工
可以搞工會
你搞啲客玩攬炒做咩呢？

好撚驚 D南亞會唔會加料

我其實冇話支持熊貓所以唔會話步兵啲乜，只係我睇唔過眼有人用抗爭黎類比去justify佢地

可以比D實際D既建議

推POST！

蘋果：梁天琦就刑期上訴，下周三頒判詞

用自私黎形容你呢種仆街真係讚美黎

Imagine there's no heaven
It's easy if you try

我驚過佢哋 上次南亞打黎問大廈密碼個陣個frd大大聲同我地講話係南亞佬上到黎即刻又thank you 又bye bye

外賣仔同手足類比，智力正常？

攬炒就係loselose
係自私架啦
你又吹唔得漲

用抗爭去提升自己當然唔適合
只係抗爭係個好好嘅例子
解釋左背後嘅原理
睇下個人點樣演繹啦
都係個句

外賣仔仆街
港豬自撚私
背後係社會公義問題

我點都會撐外賣仔
你問我，我會覺得班自私撚就係未來藍絲
將來對香港禍害更大

其實啲錢係咪去晒買廣告比鄭嘉穎？

為自己好 有病早啲睇醫生

低人工就緊架啦 成班傻閪外賣仔

外賣仔唔可以係手足？咁唔講手足
如果一個外賣仔地揀一個自己最容易既方法去威脅熊貓又如何？點解要為咗你去用其他方法抗爭？

咁都叫遠不如以後坐係到有糧出

熊貓請好多打手話月入 4萬～6萬
但實情就不斷水新人入行
頭10張單無糧出
由東張西望、蘋果、再揾人連登開post
之後個個spin去『你唔做大可以唔做，無人迫你做』

由頭到尾，我只係強調緊兩樣野係唔可比。未有中國肺炎之前我都有做開下步兵，同埋我絕對支持佢地反抗熊貓，只係我覺得用抗爭類比係唔合理

到時再比人食夾棍唔好上黎開po

需求問題,無人肯做佢自然會改
又要做又要屌,佢擺明知你D人無工開先做外賣仔
而家唔食鳩你等幾時
無商不奸,你咁巴閉咪整多個平台出黎頂死佢囉

好仆街...搞鳩個客

做foodpanda 唔係識行路就做到咩，講到一定請你咁

分單啦 我嗰度只係一袋
仲有其他嘢

要搞就搞熊貓
唔好搞到啲客

其實自己食咗佢再no show咪得囉

一路接單，一路收錢，一路抗爭，fatfat

今次熊貓人真係令我醒覺啦，抗爭都可以好輕鬆

加料真係要屌，你放飛機咪算囉，個客有害過你？

食雞翼

同黑驚一樣，收市民錢打鳩市民

攬炒攬到人性都冇撚埋
你要搞，搞公司囉
搞埋個客仲咩
個客又唔知頭唔知路

熊貓搞鳩外賣仔，外賣仔就加料俾個客。而個客又唔知你有沒加料所以繼續叫熊貓，仲要唔知加咗幾耐料先而家爆出嚟。
哇你班外賣仔好撚醒呀，咁樣搞鳩熊貓都俾你地諗到

你NO SHOW個客cut單咁先令熊貓沒錢收，個客攞咗餐熊貓咪又係繼續有錢收

醒就唔做外賣啦

完全明白哂解釋得好清楚

我寧願你一係扔我個餐落地一係自己食一係俾流浪者食。你都咪撚加料，因為我又唔知你加料咁我咪繼續叫囉。

而家知你地咁玩，你地個外賣圈咁細。你班外賣仔咪又係同時做曬三間，我另外兩間都唔叫呀

講真係支持你地反抗
你dum鳩咗外賣又好 送慢啲又好
加料係真係可以食壞人

班外賣仔就係低賤無腦先要做外賣仔
行為本質就係支那人咁，為左錢搞鳩無辜既客，但又對上級同公司敢怒不敢言，仲好意思同黃絲攬炒比 人地抗爭自己有風險之餘係為左公義唔係私利

最on9係講到逼d客唔用panda自己就有運行咁無人落單你班乞兒外賣仔屎都無得食啦

利申 近幾年無叫過外賣app

班乞兒邊敢無料先要做外賣仔

又發然一隻無料轉工又要叫春既外賣仔

潔你個頭咩。鬼知係外賣仔加料定餐廳加料咩，仲要未必知你加咗料

三間外賣都唔叫就真係外賣仔同間公司攬炒啦

你地好似又講得冇錯
加料好似over左
我轉返個立場先
加料dup外賣

對唔住
我有做過熊貓 都引唔住笑鳩呢班人
外賣仔分秒必爭 基本上都唔會真係晒時間搞啲鳩野玩你 呢個時勢仲有咁多等錢洗失業大軍加入 更加唔會晒時間搞你
所以你地就算撐佢加料都無用 因為外賣仔自己本身都唔會付諸行動

佢地嘅所謂抗爭手段就係利用你地make noise 去「搏下」熊貓加福利

根本就係freerider嚟

佢地號召到1-2成員工每次送外賣前都影相扮加料/一拎餐就掉落垃圾桶 呢啲就真係有少少抗爭feel啦
就咁9up make noise嗰啲 算乜抗爭

不過我諗話加料果啲都係想得到公司注意姐
而家佢地成功左啦

Foodpanda 新客得$50
叫Deliveroo 好過

真係好撚潔僻
要令到間野無人敢用，一定係要咩招都用盡佢架啦
如果唔接單就得，有幾多人會響應，唔好咁on9啦

如果再多D人響應，一定會有有迴響

仲要托米

一定程度反映到罷工(三罷)係解決唔到問題，因為總有人餓狗搶屎頂黎做

公義vs私利
有刑責風險vs只損害客同公司利益 自己無事
守護土生土長既地方vs無料外賣仔自己唔敢轉工

HA咁閪 醫護就要搞鳩d病人 掉鳩晒d藥落地 柯d尿落手術刀到加料 等佢地投訴醫院 以改善醫護待遇?

真相

仆街到咁 你都算極品快啲係現實生活周圍咁發表呢段偉論

有冇證據？

加料害人=出黎搞野 淡化成功
成班外賣仔為咗錢做咩仆街野都理直氣壯

送狗屋都咁玩抵畀人屌啦

有冇證據加料冇俾客食？

樓主條傻系又炒車

試過自取由我落單到餐廳響機等左1x分鐘

咁加完料有沒送到俾客食呀？做比公司睇喎
你地外賣仔唔可以拍條片係將外賣車落地或者送到門口成個扔落地既

唔好拉去其他野 問你有冇證據加料後冇俾客食？

好多連登仔做架wo, 小心比人狙擊

啱呀，而家嘈果班人都係步兵，cut晒佢就最好

用家叫得安心，員工又送得安心

希望班步兵失業後可以搵到新工，始終佢地想行一兩條街就有糧出

上網鼓吹惡意加料 再要啲客證明自己冇食到加料野？ 你on9?

得文字話送狗屋又點炒法，起碼cap單cap地址先叫fc到啦

熊貓d客乜都無做過
點解要搞鳩人？

達哥乜都做過
但點解連登仔要搞鳩佢

大把人返啦驚閪咩，相反你為咗驚俾人見到點知俾人踢爆反而仲柒
利申：上年返過一段時間，當做運動都幾爽，不過太少錢

攞去俾乞丐食都好過加料俾狗食啦，哂野食

你咪問樓主做乜cap啲唔cap啲

有啲真係勤力認真做野都ok , 好多仆街加料仲理直氣壯先好野，抵佢地失業

段片4月19號已經出現
唔係依家為左補獲而講

On9 你鼓吹惡意加料，但要啲客同市民大眾證明自己冇食加料野

等睇連登仔D雙重標準出哂黎

‘搞狗好喇, 唔好搞到我blablabla’

你冇鼓吹？柒咗就潛啦 仆街仔

洗唔洗有片証明個客食左？😂
又洗唔洗攞去化驗attach埋份報告上黎証明含菌量超標？🤣

典型反社會人格精神病人，自我中心到

加料搞無辜客好平常？ 你俾人屌爆仲死頂緊

惡意加料完個客又唔知又點俾公司壓力呀

我明佢背後目的，我批評緊手法有問題，你扮咩智者啊社會垃圾

佢話好平常 又方便 點解唔做？ 最緊要得佢明背後目的 其他人唔明

我了解原因 但手法係錯 你仲有咩想講？

係個客面前車個餐落地或者no show都有用，佢就一直都加料加料。
都話加完料個客未必知就會繼續叫，佢就會話加料唔係只係想搞鳩個客

On9 男人柒溝唔到女又冇錢就可以強姦人？

佢不停講有原因有目的，個個罪犯同仆街都有原因目的，反社會人格就係咁

你條片係你地外賣仔谷先知，我做客撚知呀

係 但依家佢就係錯 亦有違社會道德 你仲有咩想講？

所以要捉曬啲加料外賣仔出黎 罰款+坐監 你到時去求情啦

係人都知佢有原因同目的，但一直係話佢個手法沒撚用呢。唔係放上嚟公海有撚人知佢地加料咩

有D人真係可以歪理滿口

加完無辜人料仲可以講到自己好正義

捉到你條藍屍支持香港警察執法
又扑一件

d人仲話唔妥公司可以send email、send 信去管理層反映

咁多新人加入. 多數都出事

blacklist foodpanda

自己咪又係廢中口吻 仲學人屌廢中

睇撚左大部分
而家 d 人話外賣仔係低賤工
仲低賤過黑警
一張圖就被人帶到風向
個客有無真係食到又唔fact check
講真如果我自己做客，我玩野叫foodpanda，求其拎紙袋影相玩食物都得啦

成班無技能弱智狗，唔係點會霉到要做外賣仔
咁樣佢地反而無野好輸

excatly，同個客無仇無怨我做乜玩你？
除非你個人變態，偷怕條片見到個客親身食自己加料野好爽去玩人
而家事實係熊貓唔當員工係人
咁做先係熊貓春袋令到d 客唔叫

點當員工唔係人你期望一個非專業非技術職位可以有乜待遇

難聽啲講句，清潔呀姐做嘢仲叻過你班外賣仔，只不過可能以前未必個個有書讀，結果人地做嘢仲辛苦過你班友

本身一星期叫三四次foodpanda 依家唔敢叫了

呢 d 發緊脾氣既擺明係步兵月入幾皮佢地洗撚發脾氣咩，送多張單唔好？

屌外賣仔嘅一定係藍絲五毛

你咁講同POPO話"你交幾多稅"有咩分別.
做咩工, 都要合理待遇同保障.

連燈仔本身都低質多啦

真係好自私，搞尻個客托咩

問題係個待遇係客觀上邊到唔合理

由頭到尾你地都主觀圍爐打飛機

我想比多d 人睇到所以大隻字
同埋樓主張圖都講左加料比狗屋
foodpanda，deliveroo，uber
3間之中熊貓落得最多廣告錢
tvb鄭嘉穎、東張、蘋果、立場
人工方面，只有熊貓不斷減，
$40 > $35 > $30
1km以上車手單($60一單)，就偷偷地塞比步兵做($30一單)
你唔肯送就劃一$20一單

deliveroo，uber 就均真 d，
步兵單真係步兵距離
遠單只會比車手
uber 遠距離有得 claim 車錢
人地叫外賣個apps系統都整得有心d

清潔呀姐做嘢仲叻過班外賣仔？
黑警唔洗讀書都叻過全港人啦

咪撚做 完

真係好自私，搞尻狗屋托咩
杯野飲送狗屋呀

Foodpanda攪鳩外賣仔就唔撚得

外賣仔攪鳩d客就冇問題係抗爭

同意 清潔姐姐好過班垃圾好多

完全正確！！

我從來唔叫外賣，係鄧你地唔撚抵
倒不如你地同其他車手搞一次罷工，話唔定有出路

同埋而家杯加料野飲係送去狗屋呀！
d 人唔睇證據就話外賣仔係賤種
係我眼中只有popo係賤種

步兵行多過1KM, 其實對"叫外賣者"同"外賣仔"都係唔好.
多過1KM, 差唔多要一個鐘先到.
外賣仔收入分分鐘最低工資又唔到.

用客個評分
低分即炒
應該會炒到堆垃圾

你岩呀
外賣仔快撚D死算啦
加料比popo唔岩架
最底層既垃圾 送餐啦

賤種真係賤種，報復都要搵岩人

支持熊唔做野就攬炒佢
但點解唔同個客夾，錢照收貨照交，咁你手殘無chick到收貨無計架

佢做得差自然會比人取代架la
暫時蝕錢無新人入market je

五毛雙開做埋閪熊打手
月入幾皮

明明加料比狗屋
佢地乜都睇唔到
以為外賣仔加普通人料

其實台灣都試過類似事件
一樣一面倒屌外賣仔垃圾

醫護個Goal 唔係薪金 係封關

前幾日先叫完foodpanda

我覺得Foodpanda pay好差所以唔做
你都可以架
咪留比想做既人做

邊屌邊做做乜鳩

太差pay 自然無人做

佢地咁高尚既人，點會做 d 賤種工呀

咁高尚既人，都睇唔到事實加料去狗屋

落去外賣自取支持foodpanda捱過去

又無人逼你做.....

送狗屋就算啦 做得好

我冇講影響啲客唔得wor 影響客人從而爭取權益ok
但係你唔送餐或者專登送錯 同你加料俾客食兩回事wor
後者係呢件事度嘅作用係咩？
個客食左都唔知 爭取緊權益？ 定玩鳩緊啲客

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

校園同公司
欺凌同減人工....

你點類比

情況比較似學校減老師人工.老師亂教學生

禁咪由車手同南亞做
你不滿咪quit .....

低技術工種
咪做返抵低技術公司 lor
eg：低技術熊貓
低技術外賣仔最多一日小幾十蚊收入，
低技術熊貓公司你估無左幾多收入？
等deliveroo 同 uber 接手啦西熊

所以醫護罷工都係傻, 讀咁多書, 都仲要留係公立醫院做.
唔想入dirty team咪唔好做囉.
入職都知要入dirty team呀.

其他唔講 但第4幅相係foodpanda group 到流出嚟 杯茶係送去狗屋果到 唔好一嘢入晒所有foodpanda

你覺得係問題姐
一間燒錢公司減人工有乜問題

唔做咪quit

人地公司又要跟你指示
公司做得衰自然會比人淘汏架啦
又唔係共產主義

yes
學校減老師人工.
老師不滿咪走
除左共產黨一定係咁

醫護罷工係要求封關....
唔係加人工

你要玩野咪倒撚咗個飯囉
加料比個客唔係玩panda係玩鳩個客
而家個客有咩得罪你?

完全無人睇
一張圖就被人帶風向

其實成個連登都睇得出你係打手
講咩都冇用
搞吓個roadrunner把啦

新自由主義者又打手
不嬲仇視左翼主張

你可以罷工，唔係特登醫死人

你睇下個post同之前台灣同類事件d人反應先la
一樣一面倒反外賣仔

唉屌 樓主擺咗一幅相 跟住就斷章取義
但最早幅圖明明話送狗屋 跟住就屌foodpanda
咁外賣仔俾人屌緊係還拖啦
依家最大問題係
連登仔覺得所有外賣仔都加料攪撚到佢
外賣仔因為閪熊屌翻連登仔
但個大前題係 惹爭議嘅一福相係源於送去狗屋

反共產主義正常就右派既
但你地左到唔比燒錢公司減人工....

你條撚樣係唔係支持電子雞果個個名好似

根本外賣app個營運模式就係搵鳩外賣仔笨
如果咁着緊外送質素就請全職外賣仔啦
邊會求鳩其狂請人計件薪
所以點玩都係外賣人唔着數 除非罷工

yes
一個徹底既新自由主義者
反對一致干涉他人既行為

得啦 毒撚收皮啦

你on9? cap單咪知邊個送囉

我成個Facebook剩係見到毒撚同廢中支持電子雞

你係邊一類

新自由主義者又毒撚
左翼先得?

你自己係唔係毒撚你自己知啦

欺善怕惡，支那劣根性
利申嗌開fp，依家都係自己煮下野食算

嗌袋鼠啦

反對干涉電子雞同支持電子雞兩回事.....
規管電子雞係共產主義先會做既先

自由主義係大家無權力干涉他人行為
但你認為應該中國式乜柒都管?

哦

支持報警

得閒管其他人
不如理下自己啦柒頭
鐘意規管中國啱你
無電子雞

仲有得理直氣壯咁加料搞鳩食客
惡過黑警

冷血自私雙重標準兒登仔準備炒車

真
做得外賣都係𠴱堆人

幅圖日期又冇咩prove都冇
說好的fc?

段片4月19號我第一次係tg睇到
當時有人話係送狗屋

外賣仔仲要被人屌賤過地底泥
之後連登仔覺得全港外賣都被人加料
而家班高尚人唔知睇到送去狗屋未

炒鳩D步兵咪一天光哂,所有單都車手做

一攪大件事就話平時都係講下
杯凍撚茶係送比狗唔算加料 屌你咩

政府嘅問題都唔係人人都知，香港仲有好多藍絲相信政府 唔驚

唔夠玩就篤灰

條友毒撚黎個個毒撚都融入唔到社會低低地

即刻删左foodpanda佢

事實係好多後生仔而家靠佢維生

仲食m記既傻鳩報狗都支持

連登仔真係好易比人呃

網上面食花生睇到
車手距離為左省人工叫步兵去爬山同游水啫

cs仲要串撚到仆街
成個垃圾行業摺撚左佢啦

其實佢係想嚇到全世界唔好訂food panda 姐
以效用黎講 我覺得work
因為睇過呢個post嘅人都唔會再叫

之前已經無用過外賣app，加埋呢個post我真係唔會叫

咁辛苦咪唔好做 lor

其實真

好多傻鳩香港人成撚日鳩舉例邏輯出晒事

其實1km真係只係十幾分鐘路程，如果咁都叫無理，你地應該反思下自己係咪可以係社會生存到

班五毛柒頭Mon post狗即刻潛哂水

我要講嘅嘢喺54頁 #1328同56頁#1391講晒
你唔嫌煩嘅可以碌上去睇返

幫狗狗料呢？

其實唔撚叫熊貓咪得囉，唔通個外賣仔夾硬迫你食d加料外賣？

屌你老母又要俾機會熊貓去剝削人又唔撚俾人反抗
成班仆街就好似睇緊西班牙鬥牛咁，係度屌隻牛做乜衝上觀眾席，明明就係有份俾錢睇個鬥牛勇士虐牛，講到自己好撚無辜咁

btw我唔係外賣仔，冇叫過熊貓，淨係覺得佢地俾熊貓剝削，仲要俾班畜牲屌好撚慘

我知啊
但事實上係影響到病人

同埋影響到病人有乜問題
咁醫護先至有牙力同政府講數
影響唔到病人嘅港共都wfc啦

論目的兩單嘢完全冇得比
亦都唔需要拉埋一齊講

咁現實上當然醫護罷工要考慮埋民意
熊貓呢單嘢做嗰個又匿名，唔需要爭取民意
道德唔係嗰個人考慮嘅重點

得罪講，你係連步兵同單車兵都唔識分既on9仔

踩單車會派車手距離單 但計步兵人工

熊貓黎講。單車兵同步兵人工一樣，但單車兵係要送超過1km既外賣

佢個系統咁垃圾...

頂

好恐怖唔叫了

黑心D講
如果有外賣仔加料引致社區爆發
支持加料L應該就收皮

係, 試過接到張1.2km單
去到餐廳個呀姐話已經有兩個人黎過, 都唔肯送, 擺左係餐廳20分鐘
跟住我送過去都只係15分鐘內
如果最先條友肯送, 個餐一早到左
foodpanda肯定就係針對呢D情況, 先唔俾轉單
而且我相信只係1.5km以下唔俾轉
但有班人即刻放大黎講, 講到乜單都要接
我諗法好簡單
依家咁撚多人入黎做
西走D唔捱得既人, 多返D單接咪幾好
我唔介意人話我奴性重, 我最介意無錢, 要係M記等二手飯

今日已經有人2km都唔比轉喎

幾時開始食屎攬炒

又一個俾連燈玩死既職業
吹撚到可以揾4,5萬一個月
稍為識小小 小學數學都知無可能啦
慘得過竟然有人信， 蠢撚到呢
到頭來揾唔到錢啦
就發爛渣咁搞添
拉晒佢就啱啦

唔捱得咪唔好做囉
無單又話無單，遠又話遠
兒登仔真係好難服侍
慌死人地唔知你班傻閪見到人地話三四雞先狗衝咁樣樣

永不叫外賣

低質洗做外賣， 高質洗叫外賣

高質洗做外賣+ 高質洗叫外賣

藍絲思維：「影響唔到我，關我撚事！影響到我，屌你老母！」

支持blacklist +報警

邊個報警就係藍😂😂？

認同

班懶閪想行兩步出糧

其實啲洗碗阿姐咁辛苦做乜
foodpanda一張單已經賺到人地一個鐘既收入

冇追晒post
其實就咁睇
foodpanda就好似港共政府咁
推埋晒啲濕鳩政策cut cost
外賣仔就係手足
要同啲外賣一齊攬炒
叫外賣既客就係藍絲既得利益者
你地點玩都得搞到我啲外賣就咩都唔得

撐panda友，咁先係攬炒嘅覺悟

如果開POST係貼呢D料我相信唔少人會撐外賣仔

可惜開POST係貼加料個D野...

與其用呢啲大平台，不如用呢個由手足成立既黃店專屬外賣平台，價錢平啲又可以推動黃色經濟圈跪求幫推俾多啲人知呢個平台

有人整咗個黃店嘅外賣平台

剝削基層就話知你黃定藍都要屌

冇啦啦食著個加料飯盒既人唔慘?

全部香港人日日MON住連登知道熊貓既問題?

咁既環境生意量暴增仲敢玩鳩D車手

expect 外賣仔有腦？
有腦會做外賣仔？

成班垃圾
foodpanda炒人la

倒一半應該拉得?

cls

班傻仔咁做，玩晒三家

客=食壞肚
餐廳=無端端比人拉埋落水，d野食有問題，損失聲譽
food panda=抵撚死

為左玩一個food panda搞到另外兩個受害，我覺得無意思，好低級

咁d餐廳呢？餐廳最無辜wor，比人係d飯盒加料，d客食完以為係餐廳加料咁點？

咁咪唔好撚做囉傻仔，你呢d智商做咩工都係搵咁多ga啦

所以唔係唔做，係9做蝕死熊貓

其實個post睇好耐淨係見到d人講外賣仔，客，同food panda
其實餐廳都好撚無辜，d食物有事，好多客會係當餐廳出問題

掟餐落人地門口個張相咁癲既

好唔爭氣咁笑左
好想知咩事

見到啲食物無得食

發夢見到個外賣派到黎，個派餐師話淋晒水，搞緊工業行動叫我唔好食

唔係掟
係臨門一腳成個袋爛晒 跌左落地

佢地攞個餐俾乞丐同no show咪仲好，而家就加完料你又俾咗錢。熊貓就賺咗錢但你又沒撚得食
派餐師真係好撚醒目，咁撚弱智又沒用既野都做得出

report 佢la
幫foodpanda清垃圾

拎左full refund+coupon未

唔撚想做咪去轉行做倒垃圾囉
你估我地做食客既知道你班撚樣咁樣加料好好受？間公司西關我地乜撚野事？
foodpanda係衰，但你地咁樣加料係衰過foodpanda 10倍，無品
睇d相既行為你班人應該都係超級西人啦

支持foodpanda炒9晒你班撚樣轉行做倒垃圾，唔好再出黎害食客

班柒頭唔夠班南亞佬團結呀嘛
咪局住靠自己整臭公司個名囉

邊屌邊做

仲叫 準備食鞋底泥

成個po 得你最心水清
我撐勞工改善工作待遇
但我唔明 點解班步兵遇閪單咪出年先送到嚟引發投訴或者客人過檔
所以一句到尾 班友唔想自己付出成本嚟抗爭

香港人會罷工既話
香港建左國封左關 唔洗咁多人做外賣仔啦：（

黑警就收皮啦屌你

真

我身為員工都好想熊貓玩完

我今個星期經歷

一次夜晚落單時話30分鐘 最後90分鐘先到
好似23定24分鐘 送餐仔已經拿左個餐
但一直唔比我睇送餐仔即時定位
(熊貓post既人話佢應該接左孖單已上 送完人到送我先比我睇即時定位)
去到60分鐘已經想cut單 但又唔比cut
禁訂單狀態或取消訂單 都係比一大段文字你 問你明唔撚明
(禁資訊未夠齊全都係關個畫面)

最後去到7x差唔多80分鐘
個送餐仔送哂人地單終於送我果張
先比我睇到送餐仔即時定位同可以找線上cs
條撚樣重要係隔幾條街岩岩送完人地張單慢慢行黎
仆街我比25元運閪熊你找步兵送？
最後我差唔多90分鐘先收到個餐
d野全部出撚哂水差唔多凍哂咁濟！！！！

之後另一次我朝早11點30落單
去拖到12點9都未送到黎 之後cut鳩我單呀！！！！！！！！

屌你老母 閪熊真係攪到我興到火屎

無俾精你食都咪撚嘈 食飯要識莊閒

正

推
班盲屌外賣仔嘅正一傻鳩

成班人話外賣仔低賤，但咪又係要靠外賣仔送野俾佢地食。咁憎外賣仔咪出街買囉

成班人話panda仆街 但咪又係靠人地比錢佢先有工開
咁憎panda咪resign出去搵其他工囉

90 分鐘好撚癲

唔咁做你地咪會繼續叫foodpanda囉
你估你地會因為foodpanda壓榨員工而罷用咩

垃圾外賣狗
你繼續加料，最多嗌完唔食
我照嗌
我就係要企喺熊貓公司戈邊睇你地狼狽個樣

收皮啦你班外賣仔，咁唔滿意就齊心d咪撚做啦，玩9d客做乜撚
份工無人做間公司自然會迫住改善
職業無分貴賤但人有呀，你班撚樣賤過畜生

俾錢食花生

岩
所以藍店員工好應該有樣學樣加料落毒等人罷食

班大陸五毛狗比泰國網民串完就抺黑foodpanda

唔好意思，就算你出街食撞正廚師心情唔好，尤其是星期三夜晚輸撚左馬都會加料啦

你個名係雞係公廁

多謝

【國際華語戰線推爆佢！】黃明志向海闊天空致敬新歌被中共禁播

我未見過個餐 就同我講完成左 乜撚嘢呀而家

接單唔送我明

但係加料係咩玩法？
個客睇到有加料你估佢會懷疑個外賣平台定係間餐廳？

個平台搞你，你搞間餐廳做乜鳩？

姐係係學校A欺凌你，你就走去欺凌番B？補償心態？
唔好咁小學雞啦

只係個手段問題啫
如果你欺凌完B B會報串令學校正視問題同處理
當然最好啦
同一情況
如果搞知外賣再present畀個客人（唔好諗得咁反智 搞完打去同客道歉同請求體諒 ）
而係可以擺上公海公審公司
咁就＝攬炒同令客人都可以一齊施壓

我剩係試過好多穫話已經送左黎 之後差唔多10分鐘先見到條蛋散禁我門鐘

閪熊出左舊人100減50code 唔通依2日單量跌左好多

咁係小心啲廚房佬同侍應

佢一日唔炒晒班撚樣 我就罷買

img]

之前唔係TVB賣廣告被抵制咗咩

咁你奴性真係好重

1 你老母
3km 上山都要你硬食啦傻閪 以前有轉單咪唔使做
祝你接晒呢啲閪單慢慢做啦 加油同事

唔只奴性重
問題係你簽contract 果陣話明1km內單
事實上app 派比你去到1.5 km 比你要你行
到時去到客又屌你

吓 我支持foodpanda

所以要懲罰班罷工醫護

佢地就係想你罷
理撚得你買唔買咩傻鳩